<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>咬一口激动的鱼</title>
  
  <subtitle>风带来了种子 时间使之发芽</subtitle>
  <link href="https://jiyu134.top/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://jiyu134.top/"/>
  <updated>2024-02-08T05:34:00.719Z</updated>
  <id>https://jiyu134.top/</id>
  
  <author>
    <name>jiyu134</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="https://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-特别章节-纳良</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/nali/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/nali/</id>
    <published>2024-02-08T05:34:00.719Z</published>
    <updated>2024-02-08T05:34:00.719Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note flat"><p>这里是纳良的特别章节，这里讲了纳良以前的故事。<br>希望阅读这章会使你能对纳良这个人物更加了解。</p></div><p>&emsp;&emsp;兽历644年（2004年），纳良出生了。他的父亲纳秋，母亲孜杨，看着纳良，很是开心。<br>&emsp;&emsp;但在纳良4岁生日（10月9日）的时候，父母消失了——当时纳良还在睡觉。父母留下了一张纸条：<br>&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;&emsp;纳良，我们选择离开了，也许我们永远相遇不了了，但说不准以后的什么时候会再见上一面，虽然你还小，但请不要伤心，你的邻居会照顾你的。希望以后你还能记得我们，祝你生日快乐——爱你的，父母<br>&emsp;&emsp;纳良就这样被他的父母所抛弃，不知道什么理由。<br>&emsp;&emsp;自此之后，他的邻居——是个老爷爷——就每天陪着他，就像亲孙子一样。纳良也就只是知道他的父母的名字，仅此而已。<br>&emsp;&emsp;但在8年后，那个邻居，因为疾病去世了，那天，纳良哭的格外悲惨。很巧的是，孜岚正好在离他不远的地方，听到纳良在哭，孜岚跑了过来，说：“小弟弟，为什么要哭？”<br>&emsp;&emsp;纳良伤心地说：“我的爷爷…去世了…只剩了我一个人…他每天…都和我一起…生活…我虽然…有很多技能，可以打工挣钱…养活自己，但是爷爷…”他已经说不清话了。<br>&emsp;&emsp;孜岚看着他，轻轻的拍拍他的头，拥抱了他。<br>&emsp;&emsp;“没事…有我在，我陪着你！”<br>&emsp;&emsp;“真的吗！”纳良停止了哭泣，擦了擦鼻子。<br>&emsp;&emsp;“嗯！从现在开始，我们就是好朋友了！我临时在这附近住——我不是这里的人，不过我可以给你一点钱，你去买一点吃的吧。”<br>&emsp;&emsp;纳良才12岁，但他能感觉到面前的年轻狼兽人并不是一个坏人，他坚信着。<br>&emsp;&emsp;这几年，孜岚时不时陪着纳良，让纳良感到很是安心。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;note flat&quot;&gt;&lt;p&gt;这里是纳良的特别章节，这里讲了纳良以前的故事。&lt;br&gt;希望阅读这章会使你能对纳良这个人物更加了解。&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;兽历644年（2004年），纳良出生了。他的父亲纳秋，母亲孜杨，看着纳良，很</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>反对校八股</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/waxx/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/waxx/</id>
    <published>2024-02-05T06:40:34.980Z</published>
    <updated>2024-02-05T06:40:34.980Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="tip "><p>本文写于2022&#x2F;10&#x2F;28~29<br>阅前叠甲：开玩笑的观点，请勿当真。没有对任何人其他不好的情感。理性阅读！！！</p></div><p>吾读起毛先生的《反对党八股(节选)》,那是“深有感触”。最近,我发现现在的学生,只顾埋头学习,不知道“劳逸结合”。那今日,我便用古文中的“八股”,来写一个八股,就叫八大现状吧。<br>##现状一，沉迷学习，无法自拔。<br>现在学生就好像用胶布贴在书上，手不离书或手不离笔。每名学生都有种想把课本和教辅书或是卷题“刻”上自己的所谓“正确”的“答案”。古人有“入木三分”，今生有“入纸万寸”。我认为，这样的行为会加害于学生。我更推于“听”和“视”结合，“听”是听放松的纯音乐，或是白噪音，可以读好书，如《传习录》《呐喊》等（我在这里只是随便举的例），也可以看当今时代的时文。从现代科技上获取能够提升自己见解的。总之,不能就自己“埋”书中,更不能埋在小众的书上。<br>##现状二，诗书破卷，下笔无神。<br>学生写起卷子，叫“刷题”，将自己禁锢在“题海”中。先不说对自身身体的损害，对精神上可谓巨大苦痛。读起高中生，有部分学生学习是为了高考，上课认真学下课也认真学，他们恨不得将下课取消。这样势必会引来一个对国家十分不利的后果：“高分低能的学生流入社会”。为了高考他们什么事都做得出来，像是通霄写作业（正经的）；课间（包含吃饭时间，平时是别人带饭）不浪费一丁点时间；卷子一拣可达几层楼之高。如何同机器一般，下笔无神，一脸严肃。不过要幸好现在高考中有体育不然，可以发展到很坏的地步。<br>##现状三，不衡发展，空洞无力。<br>多写字的人，在右手中指指甲下方会有一块较大的茧。因为多次用笔，已经磨出来了。劳动的人手心会有一大片的茧。多写字的人。大多脸较白，左手不善动；而劳动的人，左右手都为灵活，脸也偏黑。学生们往往坐在书桌前,没有经历过严格的吃若训练。每至军训，不是喊苦就是喊“我*”，不对劳动体育有丝毫兴趣。肌肉不多，有些人连手提箱都很难拿至千楼。<br>##现状四，缺乏实践，一词不知。<br>这就要从多方面谈起。从小时候，父母就要成严格学习，不用操别的心。有的已经早早将孩子送到了宿制学校。有的是9至10岁，有的才5到7岁。这些学生被迫进入住宿的生活，是在自力性上有所提升，但同时，他们与父母这其人面对面交谈，了解实际情况的机会变得很少。只是固定于宿舍-食堂-教室，日复一日。他们缺乏对社会的认识，与其他校外的专业人士交流就有了一定的隔墙般的困难。从题目书本上得到的是理论知识，在没有多次接触校外的情况下，很难相连起。这就易造“一问不知”的尴尬场面。古人有一句话说的好“授之鱼不如授之以渔”。只是不断地从题中得到所谓的“鱼”，那“渔”呢，就无从下手了。<br>##现状五，伤身份神，病根丝生。<br>从网上便知，从小学到高中，中国近视的人一个比一个多。从50多而70、80（百分比），这难道不伤身吗？常盯着书本看，就等书再怎么护眼，长时间着也会使眼疲弱。久而久之，近视的人就多了，若再近视下去，形成了病理性近视，那就得不偿失了。学生沉迷学习往往固定一个动作，对身体的背椎有一定的伤害。本来运动较少，再加上外力的作用便易得身体的各处“警报”，这也是不得体的。这也正是有“劳逸结合”这个词语的原因了。<br>##现状六，行业内卷，神似战场。<br>现在的成年人，不是在工作，就是在找工作的路上。工作单位都很卷。从大学毕业的人现在很难找到工作。便由此引申出学校内各自内卷的神似战场的局面了。你是晚上不睡打灯学习，早起四点起床背诵文章。正因别人开“卷”，自己也“卷”进去了，看见自己也“卷”了，别人更卖力了，长久下去就变成了恶性循环,一发不可收拾。抗战时期，日本的军队跑到中国来闹事，现在法治社会学生开始“闹事”。这不应该被称为“快乐学习”。<br>##现状七：早起晚睡，不加节制，现状八：不到未来，麻木近忧。<br>这两条现状意义自明，无需多说。<br>以上，就是校八股的八大现状。这种情况对当今社会的发展极为不利的，更应该积极采取有效行动，这样社会和国家才有希望，才能培育出多元的学生！</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;tip &quot;&gt;&lt;p&gt;本文写于2022&amp;#x2F;10&amp;#x2F;28~29&lt;br&gt;阅前叠甲：开玩笑的观点，请勿当真。没有对任何人其他不好的情感。理性阅读！！！&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;吾读起毛先生的《反对党八股(节选)》,那是“深有感触”。最近,我发现现</summary>
      
    
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/categories/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>/置顶/每年一卡</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/card/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/card/</id>
    <published>2024-02-05T06:29:34.151Z</published>
    <updated>2024-02-05T06:29:34.151Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="tip "><p>1.每年一卡是一个长期项目，会一直做下去<br>2.该项目自2021年开始，每年会做一张卡片。</p></div><p><img src="https://www.z4a.net/images/2024/02/05/bf1fb610106d441b34cc43a03592f1a9.jpg" alt="bf1fb610106d441b34cc43a03592f1a9.jpg"><br><img src="https://www.z4a.net/images/2024/02/05/2a168c32f106e847497138b36b851f20.jpg" alt="2a168c32f106e847497138b36b851f20.jpg"></p><p>声明:<br>1.此系列卡片归激鱼所有，不得进行任何商业性行为。<br>2.此卡过期则为纪念性卡片，不在对外发放。<br>3.本卡的背景图（5K,1080P），卡的原图请点击按钮查看（密码为：JYNB）</p><a class="btn-anzhiyu " href="https://tabotef134.lanzoul.com/icdOf1nfb38h"   title="查看"><span>查看</span></a><p>以下是旧版本<br><img src="https://www.z4a.net/images/2023/05/21/2023-1-1.png" alt="2023-1-1.png"><br><img src="https://www.z4a.net/images/2023/05/21/2023-2-1.png" alt="2023-2-1.png"></p><details class="folding-tag" green><summary> 2023旧 </summary>              <div class='content'>              <p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/01/04/747c222797166bf399856ba4574dddef507578721.png" alt="2023正"><br><img src="https://www.z4a.net/images/2023/01/04/8526ced55a7113bb5e1182c5af778af0507578721.png" alt="2023反"></p>              </div>            </details><details class="folding-tag" green><summary> 2022 </summary>              <div class='content'>              <p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/01/04/fb67ec5a13a06463c27cc476fb24ff10.png" alt="2022反"><br><img src="https://www.z4a.net/images/2023/01/04/d25f62f7c53e7a9d6f93ebc87e69129a.png" alt="2022正"></p>              </div>            </details><details class="folding-tag" green><summary> 2021 </summary>              <div class='content'>              <p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/01/04/38711e371d1a02508f6320fb7a9dca9d.png" alt="2021反"><br><img src="https://www.z4a.net/images/2023/01/04/22bf6372343c4d2c36e2a867f44924c1.png" alt="2021正"></p>              </div>            </details>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;tip &quot;&gt;&lt;p&gt;1.每年一卡是一个长期项目，会一直做下去&lt;br&gt;2.该项目自2021年开始，每年会做一张卡片。&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;https://www.z4a.net/images/2024/02/05/bf1fb6101</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="每年一卡" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E6%AF%8F%E5%B9%B4%E4%B8%80%E5%8D%A1/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024新年锌题解密的地方</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/2024da/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/2024da/</id>
    <published>2024-02-02T13:11:47.733Z</published>
    <updated>2024-02-02T13:11:47.733Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="hbe hbe-container" id="hexo-blog-encrypt" data-wpm="抱歉，这个密码看着不太对，请再试试。" data-whm="抱歉，这个文章不能被纠正，不过您还是能看看解密后的内容。">  <script id="hbeData" type="hbeData" data-hmacdigest="8e8af9187431c29d595943a270954db2e0166b5b433e8ef8fc553cedc00b19e5">8ed818cc3092a2b06dc746e84b3ff895f5939cc11e77cad3eb1dc696f6723f5e550d813d706870ea3fd9ed1a837d62f76d05e32438c54f0eb0a76ce6b96da0c792ac4d2278114aa3715a1e9bf205453635d406d8654cbf123aafe78f013fc6b0650a50f184bd02bc8bcd4fb9a9dedca2c3ea177cdc4b83fec6196412e2162551e170484f69e1d075fd3a968e8e2752f70fb90e9d8074c6e461d1118489121c665480766db4d42370c406c6a3423b70cefd3dcea02620724e6690411fc453347d7e7f484584ed1e54e46795ea87e890aec07b186a692a8a972db27ec4fc3955b5</script>  <div class="hbe hbe-content">    <div class="hbe hbe-input hbe-input-default">      <input class="hbe hbe-input-field hbe-input-field-default" type="password" id="hbePass">      <label class="hbe hbe-input-label hbe-input-label-default" for="hbePass">        <span class="hbe hbe-input-label-content hbe-input-label-content-default">您好，这里需要密码。</span>      </label>    </div>  </div></div><script data-pjax src="/lib/hbe.js"></script><link href="/css/hbe.style.css" rel="stylesheet" type="text/css">]]></content>
    
    
    <summary type="html">这里有东西被加密了，需要输入密码查看哦。</summary>
    
    
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>2024新年锌题！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/43r6/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/43r6/</id>
    <published>2024-02-02T12:58:58.740Z</published>
    <updated>2024-02-02T12:58:58.740Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>ohhh！马上就2024的春节了，我在这里为大家准备了一张试题，难度应该不大…<br>因为在家真的很无聊<br>这个试题感觉好像确实乱七八糟的…算了，直接上图片！！！<br><img src="https://www.z4a.net/images/2024/02/04/b9f1c4327ca1142b8dcccab116f7f6bc.png" alt="试卷原卷"></p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;ohhh！马上就2024的春节了，我在这里为大家准备了一张试题，难度应该不大…&lt;br&gt;因为在家真的很无聊&lt;br&gt;这个试题感觉好像确实乱七八糟的…算了，直接上图片！！！&lt;br&gt;&lt;img src=&quot;https://www.z4a.net/images/2024/02/04/b9</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第二十四章-救星</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/f88j/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/f88j/</id>
    <published>2023-11-19T02:50:22.675Z</published>
    <updated>2023-11-19T02:50:22.675Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1赶了快半个月，目的地终于出现了他们的面前。<br>2“哇！那么大的水晶？一定很值钱吧。”孜威大声说。水晶从天上落下来时冲击力很大，给地上搞出了一个大坑。孜岚说：“这就算个装饰品罢了，也不是很借钱啦，大概就值那么2蓝爪币啦。我先下去，你跟好，别摔倒了。”<br>3坑的边缘也不陡，但上面有一些石块，还是有可能被绊倒的。他俩慢慢地走到了水晶的面前，孜威身上的花纹逐渐开始发光。<br>4“孜威，你往边上靠一下。”只见孜岚拿出那个管放在水晶上，那装置在发光，很亮。<br>5这时，孜威注意边上的草丛有什么东西伸出来。“那是…弓箭不好！”孜威以最快的速度跑到孜岚身边，大喊：“孜岚！小心！有埋伏！”等孜岗反应过来时，孜威已经倒地了。“什么？是他们！该死的！”孜岚简单的给孜威包扎了几下，起码不流血了。<br>6这时，一个黑色狼兽人出现在离他们不远的地方。“哈哈，没想到就只有你们两个。”孜岚对他有印象，他叫“黑胜”。孜威在几个月前和他打过招呼.<br>7“你，想要这个吧，我不会给你的。今天就是我们死这里，也不可能！”<br>8黑胜笑的更开心了。“你好好看看，我的兵已经包围你们了，二对二百，胜局已经在我这里了。你最好交过来。现在我的能量枪还有子弹，万一走火，就不好了。”<br>9“是吗？你这没有经过我的同意就大话放在前是不是过分了！”一只狐兽人出现在黑胜身后，<br>10“什么？不过，这玩意我要定了!”他掷出了一个烟雾弹，然后在孜岚还没有反应来的时候抢了能量管。“不好！”孜岚反应过来的时候已经只剩他们三个了。“可恶，算了，现在追也不知道去哪里了。”孜岚跑到那位狐兽人身边拉着他到了孜威面前。<br>11“孜威被射了几箭，我大致的包扎了几下，你那里应该有药吧。”“有，我拿一下。”<br>12仔细的包扎好后，没过一会孜威就醒了。“孜岚，没事了吧。真是该死，居然被疼晕了。”孜岚忍住泪说：“没事了，虽然能量管被抢走了…都是我的错！”孜威微笑了一下：“没事啦，之后抢回来不就行了？别哭了！只要无兽死亡就行了。话说你身边这位是谁啊？”<br>13孜岚擦掉眼泪，勉强露出笑容，说：“这是柴泽，是我之前给你提及的那个好朋友。”柴泽说：“孜岚，不用那刻意的笑容来介绍我啦，事情既然已经成为过去的事，那就让它过去吧，什么时候都来的及。天不早了，你们来我家吧！”<br>14一路上，孜威一直在安慰孜岚。“柴泽，你家有多远啊？”柴泽比划了一个数字八。“八百米？”柴泽摇摇头。“难不成八千米？”柴泽说：“是八十千米啦！”，这句话可给孜威吓了一大跳。“什么？八十千米？这么远，算了，我不想走了”柴泽在努力克制自己的笑声。“骗你的啦，就八百米”<br>15孜威呼了一口长气。这八百米说不远吧，也不对，他们三个需要爬一座山。“你也没说这八百米还有个山。”“快到了，你看就是那个屋子。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;1赶了快半个月，目的地终于出现了他们的面前。&lt;br&gt;2“哇！那么大的水晶？一定很值钱吧。”孜威大声说。水晶从天上落下来时冲击力很大，给地上搞出了一个大坑。孜岚说：“这就算个装饰品罢了，也不是很借钱啦，大概就值那么2蓝爪币啦。我先下去，你跟好，别摔倒了。”&lt;br&gt;3坑的边缘也</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第二十三章-出发！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/fj2f/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/fj2f/</id>
    <published>2023-11-18T02:39:48.197Z</published>
    <updated>2023-11-18T02:39:48.197Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>1“孜威！你在哪儿呢？”孜岚在外叫。“嘘，他在图书室呢！还有，小点声，做生物实验呢。”这是柏根的声音。<br>2孜岚轻轻点了点头，悄悄的推开门。这时候孜威刚好把书放回去，那多达七十本的书放回去确实能累死。<br>3“孜威，天晴了，走吧，东西都已经准备好了。‘一切完备，只差出门！’”<br>4在出发前，孜威瞄了一眼地图，距离有点小远，在南柏城的郊区，但是要徒步走需要足足一个月。“真的不会累死吗，还有…”孜威拿起水晶，说，“这小东西到底是怎么飞到这里的，明明莞白城和南柏城那么远？”<br>5“累不死了啦，要不，你跑过去？再说了，狼兽人的体力可要比别的种族耐跑多了好吧。”孜岚继续说，“按照书上讲，大概是这东西本身很大，从天而降的时候这一部分刚好有裂缝，然后经过大气就完全脱落，在受到其他的东西撞击，碰出了几个小块。最后根据惯性，大的离咱这远，小的就直接落到咱这里了。”<br>6“物理学的不错…对了，你说会有人去干涉咱吗？这玩意‘肉肥’啊。”<br>7孜岚思考了一下，说：“没事，我已经向柴恒国说明情况了，这你就不用担心了，再说了，有我在你怕什么？”<br>8在走了几公里后，他们来到了一处沙漠。<br>9“奇怪了，这地图居然没有标明这里有个沙漠，这地图也不中用啊。”孜岚说。孜威想了想，说：“不能绕行吗，比如其他的小道？”“不行，有是有啦，但是那样时间更长了，而且地形更加复杂。本来我和他说好的。”“‘他’是谁？”“到了就知道了。”<br>10孜威沉默了。突然，他想到了一个好点子。<br>11“对了！你把水晶给我，我可以带你冲，尽管要消耗一点点能量，不过找到了还缺那一块两块的嘛！”<br>12孜岚把水晶拿了出来说：“你说的对，这也是个方法，但沙漠太热也坚持不住啊！咱俩的皮毛都太厚了。”孜威指了指地图上的河：“你看，这不是现成的降温工具！你在水里，我拉着你不就行了吗？”<br>13孜岚找了根木头，绑在身上，“很好，这样就不至于掉到河底下了，我可不会游泳。”<br>14大致试行了一下，速度可观，还凉快。“这样下来，半个月就能到。”孜岚十分高兴，“但是他…会来吗？到时候处理完了再去找他也不迟。”<br>15夜晚很快就到了，他们像以往一样打好地铺，生起了火，开始闲谈。<br>16“你觉得还习惯吗？”“还习惯啊，这事情没有之前那么多啦。”<br>17“你原来是住什么地方啊？”“地球，和现在咱们所在的星球环境差不多。”<br>18“地球…没听过。应该在另一个宇宙吧。”<br>19“那现在这个星球叫什么？”“迪卡尔星。嗯…其实吧，早在几年前就有兽人去管这个水晶了，当时大家不信。但现在不管他们之前信与不信，现在都得信了。”<br>20“那这么大，这可怎么带回去？”“这个，纳米能量管。”孜岚拿出来一个大罐子，和手臂一样长，“他可以储存很多能量的东西”“哇！好厉害！”<br>21他们就这样聊啊聊到了半夜。尽管打的地铺很草率，但依旧可以做个好梦。<br>22“起床！太阳都出来了。”孜岚拉着孜威就往河边走。<br>23“不用那么着急吧…”孜威拿起衣服就准备往身上穿。“早点结束它不香吗。好了，哎！你先别穿衣服呢！”“有点不好意思嘛…”“你脸红个啥？快脱了。”<br>24孜岚为了防止到时候水晶掉下去，还特意帮孜威绑到背上。<br>25“出发！”“不用那么快了，慢点，要吐了！”</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;1“孜威！你在哪儿呢？”孜岚在外叫。“嘘，他在图书室呢！还有，小点声，做生物实验呢。”这是柏根的声音。&lt;br&gt;2孜岚轻轻点了点头，悄悄的推开门。这时候孜威刚好把书放回去，那多达七十本的书放回去确实能累死。&lt;br&gt;3“孜威，天晴了，走吧，东西都已经准备好了。‘一切完备，只差出</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十八章-再见了，啊不，永别了！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/dr7h/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/dr7h/</id>
    <published>2023-11-18T02:39:03.080Z</published>
    <updated>2023-11-18T02:39:03.080Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>连着几天都没有再回到那个世界，就好像从来就没有发生过一样。“如果那是梦，为何如此真实？”在一切都准备好后，他可以回到学校上学了。当然他也无心学习。因为特殊原因，别人需要上到晚自习第三节，而他下午的课结束后，就被张洋带到了张洋的家。<br>“你现在应该好些了吧”“嗯，是的。”“那么，我来问你几个问题。你放心，我不会告诉其他人。”“行，你问吧。”“你在昏迷的这段时间里有在说话，但又听得不是很清楚，你还记得你说的是什么吗？”记得，但不想说。”“嗯…好吧，我也不强求。那下一个问题，你现在好多了吗？”“还是有点难受，不过还好。”“哦，那下一个问题…等一下，我有个电话。正好天不早了，你先睡吧。” 张洋去接电话了。<br>回到卧室孜岚睡不觉。“那当中感觉那么幸福，那我应该怎么做呢？好烦啊。如果不是梦该多好啊！”一颗星星落下来，但让孜岚惊讶的是，那颗星星直接向他飞过来。“卧槽！救我！”但门就好像被胶水固责任，怎么也打不开。<br>不过好在只是把窗户撞碎了，而那流星变成了…一块小石头…”这是什么东西不会是流星许愿了吧？”<br>“孜岚！收到的礼物喜欢吗？今天是你的生日，这不是我去学习，没时间给你，就托给流星了。”<br>“莞源？”“等一下，这声音，你是谁？”“莞源！是我，我是孜岚啊！不时，是那个孜岚！”“你不会又变回去了吧…可这声音，不像啊。” 赵贺方又给他解释了一通。<br>“那就是我本应该寄到孜岚那里的礼物跑你这里了，然后你还回到你的世界了？”“嗯，是这样的。我现在也不能和你见面了。我还以为这件事，只在于梦中呢！”“哦，对了你想不想回来，我这有一个新技术，叫记忆转移。”“想啊！”<br>“那么，你确定要来吗？来了，就回不去了哦！” 赵贺方思索了一毫秒，说：“我要！”“好嘞！”<br>他感觉自己好像被什么东西给吸住一样，那时，他失去了意识。“那么，祝你一路顺风！”<br>而赵贺方本体也消失了，流星消失了，甚至玻璃被损坏的痕迹也消失了。</p><p>《兽言爪道》第一部分 完</p><p>这里稍微带一下：<br>等再过几天回继续往下写，到时候按第19章开始接<br>下一章应该是第二部分了。</p><div class="note flat"><p>当前位置：第十八章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;连着几天都没有再回到那个世界，就好像从来就没有发生过一样。“如果那是梦，为何如此真实？”在一切都准备好后，他可以回到学校上学了。当然他也无心学习。因为特殊原因，别人需要上到晚自习第三节，而他下午的课结束后，就被张洋带到了张洋的家。&lt;br&gt;“你现在应该好些了吧”“嗯，是的。”</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>博客1周年（提前发）</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/ckm4/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/ckm4/</id>
    <published>2023-11-05T10:21:04.996Z</published>
    <updated>2023-11-05T10:21:04.996Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>嗨嗨（（・ω・｀来了）<br>博客的生日是11&#x2F;21，也就是过一段时间。。。<br>那么，让我们开始吧<br>  <span class='p center logo green large'>网站数据统计</span><br>  <span class='p center small'>本次统计了2023-2024年的数据，截止到发本篇文章的时间</span><br>1.截止当前，UP主（也可以叫博主）已发文章<code>58</code>篇。<br>2.交到了<code>56</code>个朋友！<br>3.总访问<code>5884</code>次<br> <span class='p center logo blue large'>I want to say with you about it</span><br>时间过得如此之快，现在，让我来回望一下我过去这一年来都干出了什么事。<br>10月份（大概是），在学校宿舍呆了一段时间，可把我给憋坏了。当时在写研究报告（可以翻我之前的文章）<br>11月份，因为疫情稍微松了一下，然后学校就派专车把我们分地区拉回家。然后就开始使用钉钉上网课（没好好学习）。<br>当时还是用的tabotef134.code.blog这个博客（不更新了），但是弊端也是有，当时就想能不能换一个博客系统。就在我上网搜着搜着，就看到了Hexo博客，兴趣一下子就来了。<br>跟着安知鱼，Fomalhaut等大佬的教程以及网上教程的帮助下也是成功的使用上了hexo博客（在那之前，我对github还完全不熟悉）<br>2022年12月19日，我发布了第一篇文章“欢迎，热烈欢迎”也算是纪念一下我在hexo上插的第一杆旗。<br>但是你光写文章，没有知名度怎么可以呢？<br>于是，我就到处交朋友，交友链，对，已经交了近50个了.･ﾟﾟ･(／ω＼)･ﾟﾟ･.<br>今年1月9日，我买了tabotef134.top这个域名，当时很激动（因为终于有了属于自己的一级域名），虽然在上学，班里没有一个人知道我创建了博客，但是我很高兴，我实现了自己的小梦想！<br>一月末，我申请了“开往”。<br>3月21日，我开始在博客上挂«兽言爪道»这本书。具体什么时候开始写的第一笔我也忘了。</p><div class="note info modern"><p>谈到这本书了，我就要多说说了。<br>我本来是想给“孜威”整一个设定，方便了解前因后果，于是就开始写。我当时的想法是能把故事线理顺就行（本人语文80&#x2F;150，十分垃圾）。然后又急于求成，就成了你们现在看到的样子…我在尝试要不要把它改写一下，因为我现在才刚刚把世界线理清楚。虽然你看这第二部分才刚刚开头，实际上我第二部分已经写完了（本部分结局都处理完了，但故事还没结束）<br>为了阅感我还是不把故事线说出来吧。</p></div><p>今年5月21日（阴历生日，但我不过阴历），我换了域名，就是现在这个域名。当时我很纠结，因为还要修改一大堆东西，很麻烦（本人十分懒，甚至曾经说过“懒得放假”）。以后就不会在换域名了。<br>7月5日，也就是我的16周岁生日，因为好学校，我又在学校多待了几天，生日没在家里过成。<br>7月25日，我删了butterfly主题，换成了安知鱼主题（虽然它就是基于butterfly主题吧…）<br>9月2日（大概是吧），我开学了，上了高二。高二的内容确实很难（掉头发了，好多）。<br>因为电脑不是本人的，是我姐的，就在上个月，她出了市之后，我接触电脑的时间更少了。更新的时间直线下降，不过好在有ToDesk可以远程（不过依旧很麻烦。）这也就是为什么更新友链不及时，文章发的少的原因了。<br>这一个板块是在发文章的隔天发的，因为时间紧，任务多，本文章被放到最后，所以没在当时写完。「有种为了发而发的感觉。」真的很对不起。时间真的不够啊(。•́︿•̀。)<br>维护网站确实需要花时间和精力，还有写«兽言爪道»，我这个人总是愿意放弃（三分钟热度），但是我坚持下来了！虽然成绩不咋地，但是我会加油的！<br>其实我感觉即使写了这么多也依旧很仓促，在此向各位说声抱歉（本当にごめんなさい）</p><p>本来我是准备扩写Q&amp;A的，但是我<del>懒</del><br>因为不知道该说什么。如果你有什么想问的，可以在下面评论，我如果看到了就会回复的。</p><p>一年过去了，我身高长高了1cm，体重没变（依旧是52kg）。<br>根据BMI中国标准，身高为168厘米，对应的理想体重为：62.09 kg<br>你目前的BMI是：18.4，属于体重不足的范围内，建议增加营养并继续监测BMI的变化。<br>我一度好奇，我的体质到底是什么情况，想吃胖吃不胖，可能和我饮食习惯有关吧 <del>（哭）</del> </p><p>我是一个社会废人，为什么这么说？<br>买衣服很难开口，不能一个人上饭店，什么球都不会（比如：羽毛球，乒乓球，足球，篮球等），真的一概不通，我觉得可能和我的性格有关吧…（酸）</p><p>差不多了，最后十分感谢你能看到这里，感谢陪伴我的这些朋友。<br>祝博客一周年快乐！！！</p><p>2023年11月19日10:02:20记<br>哭，今天下午开学，看来真的不能等到一周年的那个时候啦！</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;嗨嗨（（・ω・｀来了）&lt;br&gt;博客的生日是11&amp;#x2F;21，也就是过一段时间。。。&lt;br&gt;那么，让我们开始吧&lt;br&gt;  &lt;span class=&#39;p center logo green large&#39;&gt;网站数据统计&lt;/span&gt;&lt;br&gt;  &lt;span class=&#39;p c</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="博客" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%8D%9A%E5%AE%A2/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>是谁干的？</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/dyh7/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/dyh7/</id>
    <published>2023-11-05T09:57:30.905Z</published>
    <updated>2023-11-05T09:57:30.905Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="tip "><p>阅前叠甲<br>本故事有真实事件改编（但结局是编的）<br>本故事的心情均完全参考现实的心情</p></div><p>①当会长坐在桌前，拿起桌上的批准夹准备审查的时候，却发现里面全部都被涂黑了， 一个字也看不清。他十分生气。<br>②“这是谁干的？”<br>③在场的人无一座答，他们都不知道是谁干的，但只有一个人，何明，他拿起了本子不知道在写什么。<br>④“没人说话？那好，我来着监控”<br>⑤何明写的速度更快了，他写了什么？“早知道如此，我就不看那个东西了！”“完蛋了，虽然不是我干的，但也摆脱不了干系。”等一些话。他现在看起来十分紧张。<br>⑥这的确不是何明干的事，他只是在旁边看着他的邻桌张东不小心地碰倒了放在旁边的墨水瓶。在监控看，何明就又像是第二凶一样。<br>④何明拿出了包里的一张卫生纸，擦了他头上的汗，他觉得自己如同大祸临头，仿佛已经写了退会书一样，心里十分忐忑。他内心无法安宁，现在正是关键时刻，他看向张东，张东表情十分自然，但在他那里这就是一个假象。<br>⑤明天还有一场考试，是一场比较重要的考试。不能考差了，但是现在状态不好，该怎么复习才好呢？<br>⑥这对，会长死了一句“太多了，是谁？”<br>⑦声音很小，但在何明看来却如同晴天霹雳让他毛骨直立，他不敢动生怕自己再加一等，他的心里好像有块大石头。<br>⑧他现在又说不出来，很长时间，近二十分钟里，他不敢喘大气，眼神十分恐惧，如果被发现了后果他真的不敢想。<br>⑨“我需受…冷静！”。他确实这么想，但他却不敢，他什么也不敢。他想起了一个小偷在主人眼皮下偷东西的故事，他看见张东不动，十分冷静，反而变得更加不冷静了。<br>⑩会长离开了，什么都没说，所有人都离开了，现在只有他一个人在会议里。<br>11“我…我…我…”他的精神状态十分不好。“对不起。”<br>12他从窗户上跳了下去，从从高达20楼的窗下跳了下去，最终有两个人面归黄泉，那另一个人是谁？<br>13另一个人正是张东。</p><p>写于<br>2023&#x2F;11&#x2F;2 20:25</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;tip &quot;&gt;&lt;p&gt;阅前叠甲&lt;br&gt;本故事有真实事件改编（但结局是编的）&lt;br&gt;本故事的心情均完全参考现实的心情&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;①当会长坐在桌前，拿起桌上的批准夹准备审查的时候，却发现里面全部都被涂黑了， 一个字也看不清。他十分生气。&lt;br&gt;②</summary>
      
    
    
    
    <category term="故事" scheme="https://jiyu134.top/categories/%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    
    
    <category term="故事" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E6%95%85%E4%BA%8B/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第二十二章-无聊的准备</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/g6be/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/g6be/</id>
    <published>2023-08-19T12:47:58.101Z</published>
    <updated>2023-08-19T12:47:58.101Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>①走到门前，孜威试图打开孜岚房间的门，但发现门被锁上了。“孜岚，你在干嘛呢？”听声音，有翻衣服的声音。孜岚说：“我在找衣服。”其实要是懂的都知道在花盆下面有个备用钥匙。<br>②孜威悄悄打开门，发现孜岚上身裸着，下身就穿了一个短裤衩。<br>③孜威冲了过去，一把抱住了孜岚。“你…你干嘛啊！我的腰！”“谁让你那么可爱，又不穿衣服，这不明摆着给我机会嘛…”孜岚脸红了，随便抓了衣服就往身上套，不过那不是上衣，是裤子。<br>④“好啦，关于水晶的事…”孜威转移话题。“哦，对了，还有水晶，你拿过来了吗？”孜威从他的兜里抖了出来，同时孜威身上的光也暗了下来。“所以你准备怎么处理，孜岚？”“嗯…先去密室吧！”孜岚转了下桌上的笔筒，衣柜里的门就开了。<br>⑤“孜岚，其实吧…”孜威尽可能憋住，“我更想看你跪在地上的样子”<br>⑥貌似这里是单独供电的，密道没有停电。正因孜岚多按了几盏灯，让过道不至于像原来那样那么黑。“那么，欢迎回到密室。”整体看上去没有什么大的变动。那张桌子还在。“就在这里，对，就是那个角落的那个。”那好像是一个机器，跟桌子一样大，上面盖了一层布，应该是怕招灰吧。“当初你第一次来的时候，他还在仓库里待着，已经有很长一段时间没用过了。”孜岚稍微吹了一下上面的灰后掀开布。那是一个有显示屏，中间是一个大玻璃盒子的机器。<br>⑦“对了，在制作你这个身体的时候，我们特意做了个可以吸收能量转化成力量的电路板。你可以试一试…到时候吧，现在别试了，别整塌了。”孜岚边说边把那块水晶放了进去。“这…不可思议！”“发生什么了？孜岚”孜岚呆住了，孜威这么凑近一看，显示屏上面显示的数字已经８位数了。“照这个数据来看，这玩意的能量非常大，打比方，这个东西可以供给一个５ｗ的灯泡８０年。灯会不会坏我不知道，但是能量确实可以足以。”<br>⑧回到卧室，已经来电了。“那就先睡吧，九点半了。“行。”孜威出来走到他的房间，里面已经灭灯了。“还是不打扰他了吧，这门有声音的，那我就睡客厅吧。”他坐在沙发上，一会就趴下睡着了。<br>⑨“起床了！”孜岚摇了摇孜威。“啊！我怎么睡在这了？““你睡哪里你自己不清楚吗？”向外望了望还在下雨。“孜威，原定好今天出发的，但看情况，确实应该推迟几天。”孜威一脸懵：“出发？去哪？”孜岚停顿了一下，说：“昨天那个水晶我跟老爸商量了一下，他有这方面的资料，况且也正好…”“正好什么？”“你到时候就知道了。”<br>⑩一两天都在下雨，这段时间孜威很是无聊，他决定再观察一下整个家。一楼已经看完了，“那么，<br>⑪就去二楼再转一转吧！”二楼尽头的标牌让他以为这不是家，而是一个实验室楼。“生物…化学…暂时没什么必要看。”不过有一个房间让孜威有了兴趣。<br>⑫里面的书很多，整个房间三分之二全是书。“看看有没有我感兴趣的。”因为书太多了，找了半天也没找到。这时，一只兽人站在他身后，正是当时的柏根。“你是孜威吧，好长时间没见了。”“明明才过去几天吧…”柏根把书放在桌子上。“所以柏根，你不应该在实验室里吗？”“这不很明显吗，我在找资料。”仔细一看，什么《蛋白族…》《有机催化…》，基本上全都是生物资料。“没事了。”柏根问道：“那你来这里干什么？”这不是无事可做，来这找书。对了，这里有基础书吗？”你要哪种？你看这个行不？”他从远处书架上抽出一本书，上面写着《狼语入门》。“好吧，你忙你的吧，我坐这看会。”柏根看了看时间，急忙抱着他的书跑了。<br>⑬“那应该他拿书的地方应该都是基础书吧，应该够我看一阵子的了。”</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;①走到门前，孜威试图打开孜岚房间的门，但发现门被锁上了。“孜岚，你在干嘛呢？”听声音，有翻衣服的声音。孜岚说：“我在找衣服。”其实要是懂的都知道在花盆下面有个备用钥匙。&lt;br&gt;②孜威悄悄打开门，发现孜岚上身裸着，下身就穿了一个短裤衩。&lt;br&gt;③孜威冲了过去，一把抱住了孜岚。</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第二十一章-停电</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/f3sg/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/f3sg/</id>
    <published>2023-08-16T05:28:45.315Z</published>
    <updated>2023-08-16T05:28:45.315Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>①回家的路上他们在闲聊。“哎呀，都玩了一天了都没给老爸买点啥…”孜威道，“纳良，我好奇你父母在哪呢？”“不知道，他俩从小时候就离开了。“好吧，你要不要来我穿住一晚？”纳良震了一下，然后点头说嗯。“嘻嘻，晚上可有的玩了！<br>②哎呦！”孜威突然被什么东西给绊倒了。“这是…宝石？”<br>③那是一块散发着亮绿色荧光，小小的正六面体水晶。“哇！好好看。孜岚，要不送给咱爸？”“行”<br>④回到家中向孜豫展示了它，孜豫看了一下，说：“这玩意有点意思啊。孜岚，明天你去检查一下，感觉怪怪的。“就个小破水晶能有什么怪的？不就是会发光吗？”<br>⑤突然，家里停电了。不过正是因这场停电，才让他们几人看出来一个奇怪的、神奇的现象：孜威全身上的花纹都在发光。“哇！好好看。”而当孜岚把水晶放下时，光很快就灭了。“如果说孜威的身体吸的能是时会发光，那就可以证明，这块木晶里含有能量，要这么说的话，确实很奇怪。”<br>⑥因为停电了，所以饭就只能凉着吃了。“等等，”孜岚想起来个事，“如果用这个点火不就行了！”他跑了出去，又跑了进来，抱了个像火灶的东西过来，当他把水晶放进去的时候，火灶上就有火了。<br>⑦“卧草，这也行？”纳良的表情很丰富，这样的话他也不白跑过来了。这饭虽是中午做的，不过味道并没有大减。“对了，我妈呢？”孜威才想起来。“她？不知道又去哪里玩去了。”一阵寒风过，天上突然开始下雨。<br>⑧“卧槽我的衣服！”<br>⑨远处有个身影跑了过来，仔细一看，不正是莞荣吗。她全身湿透了。“呼，终于回来了，正往家里走，突然就下雨了。外面还在打雷，要是这个样子的话，要下一两天了。”“纳良，你还是再住几天吧，这雨也不算小。”孜岚道。“行吧，最近没什么大事要做。”<br>⑩回到卧室，纳良想和孜威睡一个屋。“啊！好无聊啊，有啥可玩的吗？现在才七点。”纳良开始环视四周，但没啥可玩的东西。“没有可玩的，我去找孜岚玩，你去不？”“我就不去了，我看会书。”<br>⑪孜威刚打开门，孜航正好冲了进来。“不要这么毛手毛脚的啊！差点就倒地上了。”“这不是太无聊了嘛。”“你去找纳良玩吧，正好我找孜岚有事。”</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;①回家的路上他们在闲聊。“哎呀，都玩了一天了都没给老爸买点啥…”孜威道，“纳良，我好奇你父母在哪呢？”“不知道，他俩从小时候就离开了。“好吧，你要不要来我穿住一晚？”纳良震了一下，然后点头说嗯。“嘻嘻，晚上可有的玩了！&lt;br&gt;②哎呦！”孜威突然被什么东西给绊倒了。“这是…宝</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>博客有感·三</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/fy4s/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/fy4s/</id>
    <published>2023-08-06T12:20:09.218Z</published>
    <updated>2023-08-06T12:20:09.218Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p class='p center logo large'>Part 1</p><p class='p center small'>更换域名</p><p>之前我不是换过一次域名嘛由tabotef134.top改成了jiyu134.top<br>在我换好之后我查看51.la的时候，发现了这个：<br><a href="https://www.z4a.net/image/VcEv6a"><img src="https://www.z4a.net/images/2023/08/06/boke301.png" alt="boke301.png"></a><br>也就是目前依旧有人使用我的旧域名访问。因为我不可能全部都想起来收录过旧域名的网站都有哪些，所以也只能靠51.la观察一下啦<br>现在你访问旧域名应该只是一张图片而不会直接跳转了<br>具体你可以自己访问看看<img no-lazy class="inline" src="https://zhuye1.jiyu134.top/images/furry-8.jpg" style="height:1.5em"/></p><p class='p center logo large'>Part 2</p><p class='p center small'>主题修改</p><p>对，没错，就在这次暑假，我把主题修改成安知鱼主题了<br>因为原来的主题有好多bug不说，用起来也是卡卡的<br>现在这个简洁舒适，功能更多了，比如朋友圈等等</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p class=&#39;p center logo large&#39;&gt;Part 1&lt;/p&gt;
&lt;p class=&#39;p center small&#39;&gt;更换域名&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;之前我不是换过一次域名嘛由tabotef134.top改成了jiyu134.top&lt;br&gt;在我换好之后我查看51.la的</summary>
      
    
    
    
    <category term="博客" scheme="https://jiyu134.top/categories/%E5%8D%9A%E5%AE%A2/"/>
    
    
    <category term="博客" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%8D%9A%E5%AE%A2/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第二十章-不要过来呀</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/h8b4/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/h8b4/</id>
    <published>2023-08-06T03:16:33.775Z</published>
    <updated>2023-08-06T03:16:33.775Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>①“家里没有什么变动，不过迎秋节啦？”孜威环视了一下，家里没有装饰。“家里就不用了，毕竟又不会有兽串门。”孜岚解释。“妈，这是什么汤？”莞荣端过来一锅浑浊的汤“是鱼汤。还有这个，这是白蘑菇，你身体虚，需要多补补。”<br>②孜航从他的卧室跑了出来，不小心绊倒了。他爬起来，跑到厨房问孜豫：“爸，老师走了吗？”他居然不知道他老师长啥样。“老师和他居然没见面吗？这…（孜威的心里话）”“走，啊不，还没走呢。这不在这嘛。”这句话给孜航吓了一跳“卧草！快跑！”“等一下，先别走！”孜威一把抓住孜航，“你这样，是不是在告诉我你还想多做几套卷子，做不完不许睡觉。”孜航吓出了一身冷汗：”老师啊，你就放过我吧！我上有老下有小，啊不，下无小的，求求了，放过我吧！”<br>③“行了，玩笑就先开到这里。首先我先自我介绍一下，我叫孜威，是之前在孜岚身上呆着的那个“它”。平时叫我名字就行了。还有，老师早走了哦。”孜航松了口气：“吓死我了，好了，憋瞅我了，先吃饭吧。”忙活了一天的孜岚，吃完饭后就跑到他的卧室睡着了。“爸，我的卧室在哪里啊？”<br>④孜豫想了一下，说：“在你弟屋旁边，让你弟带你去吧。我先睡了，没啥事别打扰我。”孜威找到自己的屋子也没有看就直接躺在床上就睡着了。<br>⑤“哎！孜威起来了！”孜航试图开门，但门被孜威锁住了。“行，我知道了。等下，这门是谁锁的？也许可能是昨天累坏了，我的潜意识把它锁住了吧。你看我，连衣服都没脱，先换了吧。”他简单穿搭了一下，拉开窗帘。原本被雪覆盖的地面现在一片金黄。梳了下头毛和尾毛，打开门，看见纳良正在和孜航交流。<br>⑥“哎呦，你醒了！”“怎么样，我很帅吧。”纳良简单打量了一下：“还行，今天过节正好事情都忙完了。”孜岚刚从门里出来，还打着哈欠：“早！哇，你们起得好早。“孜岚往前走，被纳良的尾巴绊倒。“啊！我的尾巴！好疼！”孜岚为了让开，不小心抱住了孜威。“啊，疼！大早上的孜岚你不要这么毛手毛脚的。我的尾巴…”“对不起啦，嘿嘿！”<br>⑦这时，纳良的肚子叫了一声。“纳良还没吃饭啊”“没啊…”“走吧，出去吃吧！我请客…”孜岚还没说完，纳良直接冲出家门。“这家伙…跑得真快。”<br>⑧“啊！这一路上金灿灿的有些晃眼啊，你俩谁有墨镜啊？”孜威眯着眼说。“我这有，给。”“对了，你说这装饰成这样，收拾走来不麻烦吗？”“不会啊，一刮就掉了。”纳良边说边拿出照相机拍照片。“噢！等等，那是什么？鬼…屋…探险？”<br>⑨远处一个巨大的建筑物很显眼。“好像是新出的，走！去看看。”纳良冲了过去。“等等，你俩慢点，我跟不上！”<br>⑩“5 白爪币每兽，三个都玩吗？”站在门口的店员说。“啊对，给你 15。”孜岚从兜里掏出来钱。“行咧，这是手电筒，进去之后再打开。我们不会提供其他光源，祝你们探险愉快。”那位店员让开，纳良有点站不住了，说：“还玩吗？为什么我还没玩腿就在抖啊！“孜岚回答：“都交钱了，玩吧。对吧孜威，孜威？”“我先进去了！你们快点”“这家伙真急。”<br>⑪孜岚拿上手电筒小心翼翼地踏进去，一开始纳良还在他身边，但走了几步他就如同凭空消失了一般不知道去哪里了。“纳良，你在哪？”这时他的手电简照到了什么东西。仔细一看，一个身着白色大衣的兽人向他慢慢走来“呵呵，你说…一个兽人死后究竟有没有魂灵？“额…大概有吧…我说不清。”“你说…一个…“那只兽人一直在念，不过就如同没看见孜岚一样往他边上走过去。“哇！吓死我了。他们到底跑哪去了？”“啊！”纳良的尖叫声亮斥着整个房间。<br>⑫“纳良！”孜岚闻声跑了过来，也被吓了一跳。”这是什么东西？“一个东西在地上爬着，“鬼啊！纳良，快跑！”“不要走！把命给我~“那个东西发出奇怪的声音，很是可怕。“孜岚，走吧，”“我也想走啊，腿就好像被粘住一样走不动。”“我拉你，快走！”<br>⑬他俩大概跑了几十米，那个东西没眼过来。纳良拿出刚刚摔到地上的手电筒，发现它也打不开。“我擦！不会坏了吧。”“你看那是什么？”在这个房间的床上好像站了什么东西。“哥哥，不要走，陪我玩一会！”那声香很诡异，他俩异口同声说：“卧草！鬼啊！”两人径直冲出鬼屋，不敢回头。“哈！哈！孜岗，刚才那个东西好可怕。”“是啊！对了，孜威呢？”“他不是先进的吗？”这时孜威刚出来，面带微笑。“孜岚，纳良，你去哪儿了？”“我跟你说啊，刚才碰见鬼了，老可怕了。”“是这个么？不要走！把命给我！”孜威模仿出那个东西的声音，这不能说相似，只能说是一模一样。<br>⑭“原来是你！受不了！好气。”“行啦，别生气了，下次不干了。”</p><div class="tip "><p>激鱼有话说：<br>这是第二部分的第二章…<br>没啥可说的</p></div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;①“家里没有什么变动，不过迎秋节啦？”孜威环视了一下，家里没有装饰。“家里就不用了，毕竟又不会有兽串门。”孜岚解释。“妈，这是什么汤？”莞荣端过来一锅浑浊的汤“是鱼汤。还有这个，这是白蘑菇，你身体虚，需要多补补。”&lt;br&gt;②孜航从他的卧室跑了出来，不小心绊倒了。他爬起来，跑</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十九章-重获新生</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/j8d9/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/j8d9/</id>
    <published>2023-08-02T12:45:59.918Z</published>
    <updated>2023-08-02T12:45:59.918Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="tip success"><p>哇！已经不知不觉来到第二部分了呢~<br>距离第一次写这个小说已经134天了，正好跟我的昵称数字一样呢<img no-lazy class="inline" src="https://zhuye1.jiyu134.top/images/%E5%8F%AF%E7%88%B1%E6%8D%8F.jpg" style="height:1.5em"/><br>总之，非常感谢你能看到这篇文章。<br>那么废话不多数了，冲！！！</p></div><p>①“有动静啦！去叫孜岚，让他别睡了。”“行，你看好啊，可别出啥事。” 赵贺方缓慢张开双眼，不过周围的光线并不是很强。他穿越过来，脑子还是有点懵。环视了一下，他被玻璃所包着，貌似是在一个培养仓里。他往下看了看，自己的胸口上有一个小空间，里面没有东西。他整个身体上还有许多花纹，不知道是干嘛的，可能只是好看吧。突然外面传出来一个声音：“孜岚，不用那么激动啦，反正他都醒了。”<br>②孜岚跑了进来，眼里还泛看光。“好久不见了！”“你是…孜岚！先放我出去！”“对！等一下哈。”孜岚拍了拍正在调试某个东西的白毛兽人。“等一下，我在确认稳定性。3…2…1…0！一切正常！”<br>③仓门吱吱呀呀地打开了，“先不用要求自己能走，试试动一动你的爪子和腿，你的身体还要适应一段时间。”那个白毛兽人一边对着杨万方说，一边又在看电脑调试什么。<br>④过了一段时间，他感觉差不多适应了，直接跳了下来，抱住了孜岚：“我…回来了！”“嗯。”孜岗像是刚想来什么似的，从包里拿出了一张卡。<br>⑤“这是…我的身份证！”原来身份证已经办下来了。“名字，孜威？ 可以是可以，但为什么和你一个姓啊？”“那是因为…怎么说呢。总之，现在你是我的了，啊不，是我弟”“为什么要整出这么离谱的关系啊…算了”孜威已经无语了，但也只能接受这个现实了，不过他不是那么反感啦。“好吧，那这年龄怎么回事？16 岁…我原来也才 14啊。”孜岚推着他说：“好啦，一会再看吧。先上去吧，这一天天忙的，出了好多汗。我卡呢？啊这呢。“孜岚拿出一张卡，上面写着“门禁卡”。<br>⑥要说这实验室是真大，左左右右转了好几个弯才看到大门。孜岚刷了门禁卡，那大门就开了。“要不先回家吧，家里还在等着你回去呢！“那个生日礼物！让我看看！”“看不看吧，就是一个纪念品啦，也没啥可说的。啊！对了，柏根！”那个当时放孜威出来的白毛兽人出来了，“我先回去了，有什么事记得联系”“行！”<br>⑦孜岚接过柏根拿过来的行李，清点好需要拿的东西后他们就向西出发了。<br>⑧“孜岚，好久没见纳良了，他现在在哪呢？”孜威很无聊，随口这么一问。“他现在，在莞白城办手续呢，工作手续。”孜岚拿出计划表，在那里写了几个字“已完成”。孜威看看他，问：“那今天几号？”“8 月 31 日。”“哦！你说我回去了，老爸老妈该怎么办？”“你放心！”孜岗拍了拍胸，“他俩早知道了，不过嘛，他俩不知道你长啥样，孜航他也不知道哦！不过他什么都不知道。你可以回去跟他开个小玩笑，正好我要看看他有没有好好学习。”<br>⑨两地路程较远，他俩晚上就在路边搭了帐。“你还记得那个世界的事吗？”“原来的事嘛还记得，不过现在也不需要了吧，如果你想听的话也不是不能跟你讲讲”孜威把他所经历的一切都告诉了孜岚。孜岚很感兴趣，但因为实在是太晚了，加上最近太累，一会儿就睡着了。“真是的，这么快就睡着了。”<br>⑩路途远，但也不至于要走三、四天。他俩在第二天近傍晚赶到了莞白城。“虽说还没有傍晚，但已经有很多地方开灯了。唉？那是在装饰什么呢？金黄金黄的。”现在还不是白天，反光不是很严重，不过周围有很多兽人在忙活着。“让我想想，对了！明天好像是一年度的迎秋节。明天一早，呵呵，亮瞎你的眼睛。”他俩边走边聊，一会就到家了。<br>⑪“老爸我回来了！”孜岚推开门，孜豫还在和一只狐兽人聊天。“嗯，今天就先这样吧，改天再说。孜航的学习就麻烦你了。”“没事，这都是我应该做的。天色不早了，那我先走了。”那兽人抱着一本书就走了。“哎老爸，他是谁啊。”孜威站在孜豫面前。”你是，谁来着？”孜岚插了一句“叫孜威。”“啊对对对，孜威。刚才那个我给孜航找的老师。兽啊，还是要学习！你有啥不会的，也可以问他。他叫张洋。”“张洋？重名？”孜威听到这个名字有点懵。“啥重名？”孜豫问。“是这样的。”孜岚把孜威发生的事说了一遍。“那这还挺巧的…”“你是孜威吧。”莞解开门，听到了他们的谈话。“是我，你的耳朵好灵啊？“这是天赋啦。”“哎我突然想到了什么。”孜威说，“我想捉弄一下孜航，爸妈你们见机行事。嘻嘻！”</p><div class="tip "><p>激鱼有话说：<br>本章节主要讲述了孜威回到了迪尔卡星，彻底告别了地球。他的意识被转移到了一个合成的兽体内。他们回家后，孜航的反应会是什么呢？请期待下一章吧~</p></div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div class=&quot;tip success&quot;&gt;&lt;p&gt;哇！已经不知不觉来到第二部分了呢~&lt;br&gt;距离第一次写这个小说已经134天了，正好跟我的昵称数字一样呢&lt;img no-lazy class=&quot;inline&quot; src=&quot;https://zhuye1.jiyu134.top/i</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十八章-再见了，啊不，永别了！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/dr7h/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/dr7h/</id>
    <published>2023-07-29T04:56:31.703Z</published>
    <updated>2023-07-29T04:56:31.703Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>连着几天都没有再回到那个世界，就好像从来就没有发生过一样。“如果那是梦，为何如此真实？”在一切都准备好后，他可以回到学校上学了。当然他也无心学习。因为特殊原因，别人需要上到晚自习第三节，而他下午的课结束后，就被张洋带到了张洋的家。<br>“你现在应该好些了吧”“嗯，是的。”“那么，我来问你几个问题。你放心，我不会告诉其他人。”“行，你问吧。”“你在昏迷的这段时间里有在说话，但又听得不是很清楚，你还记得你说的是什么吗？”记得，但不想说。”“嗯…好吧，我也不强求。那下一个问题，你现在好多了吗？”“还是有点难受，不过还好。”“哦，那下一个问题…等一下，我有个电话。正好天不早了，你先睡吧。” 张洋去接电话了。<br>回到卧室孜岚睡不觉。“那当中感觉那么幸福，那我应该怎么做呢？好烦啊。如果不是梦该多好啊！”一颗星星落下来，但让孜岚惊讶的是，那颗星星直接向他飞过来。“卧槽！救我！”但门就好像被胶水固责任，怎么也打不开。<br>不过好在只是把窗户撞碎了，而那流星变成了…一块小石头…”这是什么东西不会是流星许愿了吧？”<br>“孜岚！收到的礼物喜欢吗？今天是你的生日，这不是我去学习，没时间给你，就托给流星了。”<br>“莞源？”“等一下，这声音，你是谁？”“莞源！是我，我是孜岚啊！不时，是那个孜岚！”“你不会又变回去了吧…可这声音，不像啊。” 赵贺方又给他解释了一通。<br>“那就是我本应该寄到孜岚那里的礼物跑你这里了，然后你还回到你的世界了？”“嗯，是这样的。我现在也不能和你见面了。我还以为这件事，只在于梦中呢！”“哦，对了你想不想回来，我这有一个新技术，叫记忆转移。”“想啊！”<br>“那么，你确定要来吗？来了，就回不去了哦！” 赵贺方思索了一毫秒，说：“我要！”“好嘞！”<br>他感觉自己好像被什么东西给吸住一样，那时，他失去了意识。“那么，祝你一路顺风！”<br>而赵贺方本体也消失了，流星消失了，甚至玻璃被损坏的痕迹也消失了。</p><p>《兽言爪道》第一部分 完</p><p>这里稍微带一下：<br>等再过几天回继续往下写，到时候按第19章开始接<br>下一章应该是第二部分了。</p><div class="note flat"><p>当前位置：第十八章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;连着几天都没有再回到那个世界，就好像从来就没有发生过一样。“如果那是梦，为何如此真实？”在一切都准备好后，他可以回到学校上学了。当然他也无心学习。因为特殊原因，别人需要上到晚自习第三节，而他下午的课结束后，就被张洋带到了张洋的家。&lt;br&gt;“你现在应该好些了吧”“嗯，是的。”</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>之前写的诗</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/csjk/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/csjk/</id>
    <published>2023-07-28T03:11:58.113Z</published>
    <updated>2023-07-28T03:11:58.113Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>6月18日<br>  <span class='p green'>《念奴娇·争安宁于当下》</span><br>  夏日将至，考前后，心情甚繁乱。抱得佳分安回归，确应举杯同庆。再上高四，心乱意散，几时可心安？只见屋内，少年泪浸书卷。<br>  风吹当夏回影，奋书疾笔，还算在风气。书落人非已错时，时年不可回放。当下高二，仍存机会，握笔争安宁！一分一秒，你我必报喜报！<br> <span class='p green'>《桂枝香·大失所望》</span><br>大作试卷，待满分完全，心里甚欢。成绩下发审看，考得稀烂。恨视作一团，无人等，心烦意乱。十分大汗，满面不堪，心如铅灌。<br>长声叹，不能独完，多次不能看，倒一怎办？可怜独守下岸，不得心安。没有彼桥没有船，若至尽头也算缘。欲行必拦，恰如柠酸，不得长叹。<br> <span class='p green'>《爷喝水也要写诗》</span><br>雪化成河入江洋，四面八方宣张扬。<br>乘风破浪抵前方，落杯入须是福祥。<br> <span class='p green'>《就是对不起《齐）》</span><br>考试不能太紧张，前试资料又一章。<br>题目一个比一个长，<br>管它对不对，写就完事了！<br>6月3日<br> <span class='p green'>《炊灰》</span><br>杨树向阳飞，心寒长久吹。愿随君直炊，却（退却）寒于余辉。<br> <span class='p green'>《有爱在心行》</span><br>人兽有所爱，蔑视时无奈，我体虽尽碍，心永向明开。<br> <span class='p green'>《堵》</span><br>坐舟环河独一船，水至尽头挡于山。司马江洲泪浸杉，可怜独人处石杉。<br>5月14日<br> <span class='p green'>《母亲》</span><br>听，是婴儿的哭声&#x2F;往往往此时，一个人就要过去安挽了&#x2F;那是一个你永远忘不了的人&#x2F;哦！母亲。<br>从小到大，她是那么伟大&#x2F;无微不至的照顾！为你不停奔波&#x2F;尽管很黑，但她连择忍受一切。<br>时值青春期的少年，很是叛递&#x2F;他们会惹母亲生气&#x2F;但他们不知，身在床上不认床，却认草席铺地上。<br>小时候母亲打了把大伞，为你遮雨&#x2F;长大了身子弯了，不能了，不能了&#x2F;你还像小时候一样吗：“妈妈，你别忙了，休息一下吧！我来！”<br>小时候母亲抱着你&#x2F;现在你抱着她&#x2F;夜晚之时&#x2F;“妈妈，母亲节快乐”<br>5月8日<br> <span class='p green'>《藏头》</span><br>Health is important.<br>Eyes are big windows people think.<br>Legs are walking tools.<br>People need them very much.<br>My life is gone,<br>Even anything I found will be dead quicky!<br> <span class='p green'>《时间》</span><br>滴答，滴答，是时间的应答&#x2F;你每前进一步，它都会响一声以示尊重&#x2F;看，是那么的公平&#x2F;别人走得比它快，它依旧不紧不慢<br>为有要谈起这个呢&#x2F;读过前几个的你，大概明白&#x2F;因为是当时的处境啊！<br>有话说的是真对，叫“寸金难买寸光阴”&#x2F;时间不会跟你一样那么慢。<br>明月相替，是时间最朴素的表达方式&#x2F;但也许，根本不存在呵！<br>时间啊，恳求您慢一些吧&#x2F;这少年还不想长大啊&#x2F;如果不可，那只好坐在椅子上&#x2F;自相矛盾的&#x2F;品尝那甘甜的浓柠檬汁<br>5月5日<br> <span class='p green'>《雨》</span><br>阴云布天，空气沉沉的，那要下雨了&#x2F;这雨乃透心凉，很是清爽&#x2F;滴在竹叶上，壮景哉！<br>又何谈此&#x2F;因为，正下呵，正下呵<br>老百姓种物，何不求雨润苗&#x2F;学生祈雨，是为停操休身<br>繁事相随道，吾不愿多添一事&#x2F;愿都与雨相过，堆在远方<br>雨是那么清凉&#x2F;坐在那里的我，泪与雨已经分不清了罢<br>5月3日<br>《铅笔》<br>有的时候，手持钱笔，试图找到答案&#x2F;但越写越是心情烦乱&#x2F;直至最后，真正摆烂<br>铅的消逝，是对时间的评价，是成功的见证者&#x2F;一根又一根，却只用来消磨时光<br>又为何读起这个&#x2F;因为已经足多真实<br>多次下笔&#x2F;越细致，越是心烦意乱&#x2F;是我脑里一片空的，还是我一直沉浸在梦里&#x2F;从不明白<br>向往生活，又何不是一点一滴做起&#x2F;就同铅笔一样，一笔一笔的磨损&#x2F;确实苦，但值得<br>4月18日<br>title:白纸<br> 激鱼<br>当你有了一张白纸的时候<br>你会想将它渲染成精美的画<br>但有时却无以下笔<br>不知道该写什么</p><p>你干坐在那里不知所措<br>或许有的时候迟迟放不下笔<br>在发呆，在拒绝</p><p>为什么我会谈起这个<br>因为我在诉说我的处境<br>真实的场景</p><p>园月升起，故乡的月亮更圆<br>纯浩如白纸<br>当你用五颜六色去层层作画，那是展现<br>同时也是噩梦的开始</p><p>白纸是白的，什么也没有<br>是那么无真，无邪<br>而彩色若是搭配合理，那是展放光荣<br>若不小配错了，那就是污点</p><p>时间流去，那黑墨几近落下<br>你 救了自纸<br>因为你想让它保持单纯，可爱。<br>4月2日<br>四月二日作诗两首<br>title:鲲的结果<br> 激鱼<br>天上神会闹天鲲，<br>天鲲见神都中分。<br>背带在身像坤坤，<br>大仙浅尝人有份。</p><p>title:再见<br> 激鱼<br>先前失母又失父，<br>多次阻杀多日复。<br>不见钱来把木斧，<br>钱少将命托阎付。<br>3月24日<br>三二肆有感受诗<br>劳困多年立岗位，毫丝不愿把神退。<br>层层难处明里对，实处真无可商会。<br>3月14日<br>西方的树压过东方的花，<br>北方的雪吹过南方的水。<br>是压，是吹。<br>树曾被雪所覆盖，<br>花曾被水所浇溉。<br>是成长，是希望。<br>花成长，不是一般的花，<br>它长，它长，<br>以致于顶起了树<br>水结冰，不是一般的水，<br>它化，它化，<br>以致于化掉了雪。<br>花阳光的照射，<br>更美了；<br>水受雨露的参加，<br>更多了。<br>花成了片花海，<br>水成了条小河。<br>花自发折断，<br>掉在河中，<br>向着阳光的方向，<br>不断前行…..<br>3月11日<br>自己写的诗<br>题目：变化多端<br>天公弹瑟多欢畅，一会寒霜一会阳。<br>风吹寒心凉半遭，冬夏交替做示样。<br>还有一个<br>题目：高中不易，且行珍惜<br>高山阳面花常开，<br>中层云朵阴映台。</p><p>不寒不够多变态，<br>易冷还应着厚铠。<br>且望路边有小偷，<br>行走半岔又回头。<br>珍宝无数分分投，<br>惜钱怜币清凉透。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;6月18日&lt;br&gt;  &lt;span class=&#39;p green&#39;&gt;《念奴娇·争安宁于当下》&lt;/span&gt;&lt;br&gt;  夏日将至，考前后，心情甚繁乱。抱得佳分安回归，确应举杯同庆。再上高四，心乱意散，几时可心安？只见屋内，少年泪浸书卷。&lt;br&gt;  风吹当夏回影，奋书疾笔，还算在</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>/置顶/2023年暑假计划（难受+1）</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/2023xue/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/2023xue/</id>
    <published>2023-07-23T11:26:01.602Z</published>
    <updated>2023-07-23T11:26:01.602Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div align="center" class="aspect-ratio">  <iframe    src="https://player.bilibili.com/player.html?aid=866813798&&page=1&as_wide=1&high_quality=1&danmaku=0"    scrolling="no"    border="0"    frameborder="no"    framespacing="0"    high_quality="1"    danmaku="1"    allowfullscreen="true"  ></iframe></div><span class='p logo green large'>第一部分</span> <span class='p small'>开场白</span>很抱歉我发这个文章发晚了...至于为什么要发这个文章呢？原因我也不知道。虽然假期已经过去了大概1/3了吧.....但这依旧不影响好吧~其实也没啥可说的，看就完事了。还有，稍微说一下，即使假期结束了，这篇文章也不会删除，不过会撤出置顶（看我有没有时间吧）。好了不说废话了*修改时间：2023/07/25*<span class='p logo red large'>第二部分</span><span class='p small'>作业清单</span><div class="note simple"><p>这里放的是腾讯文档的链接，可能你看到的时候还没补完文档，不过后面会补的…<br>绝对安全！不含病毒，<strong>更符合中国学生体质~</strong></p></div><a href="https://docs.qq.com/sheet/DUnJtUlJEdURrYnlh?tab=BB08J2">暑假安排点击此处</a><img src="https://www.z4a.net/images/2023/07/23/2023-2024.png"     width="172"     height="224"     align=left />长大了想要当太空人爷爷奶奶可高兴了给我爱吃的暑假作业今天，暑假作业倡导鲜上加鲜加一点树脂鲜，加一点爆炸味道好极了~如果扫不了可以点击放大<span class='p logo yellow large'>第三部分</span><span class='p small'>哔哔机plus~</span>没错，我在暑假的绝大部分哔哔都会在这里...虽然没啥可说的吧...<div class="timeline "><div class='timeline-item'><div class='timeline-item-title'><div class='item-circle'><p class='p span blue'>7-25 09:43</p></div></div><div class='timeline-item-content'><p>快开学了呢~</p></div></div><div class='timeline-item'><div class='timeline-item-title'><div class='item-circle'><p class='p span blue'>7-25 09:43</p></div></div><div class='timeline-item-content'><p>本来刚放假的时候想一边写作业一边复习的，不过好像有点…困难？<img no-lazy class="inline" src="https://zhuye1.jiyu134.top/images/furry-17.jpg" style="height:1.5em"/><br>我看能不能在这几天把进度补回来…<img no-lazy class="inline" src="https://zhuye1.jiyu134.top/images/furry-14.jpg" style="height:1.5em"/><br>记得参加活动哦！<a href="https://jiyu134.top/posts/huodong/">点此处跳转</a><br>活动从今天开始一直到8月31号，先到先得哦！</p></div></div><div class='timeline-item'><div class='timeline-item-title'><div class='item-circle'><p class='p span blue'>7-24 14:34</p></div></div><div class='timeline-item-content'><p>今天看看能不能把语文补回来…<img no-lazy class="inline" src="https://zhuye1.jiyu134.top/images/furry-6.jpg" style="height:1.5em"/>真的很难办啊~~~</p></div></div></div>注：背景壁纸来源：Twitter<a href="https://twitter.com/gundanw">@gundanw</a>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;div align=&quot;center&quot; class=&quot;aspect-ratio&quot;&gt;
  &lt;iframe
    src=&quot;https://player.bilibili.com/player.html?aid=866813798&amp;&amp;page=1&amp;as_wide=1&amp;high_qu</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十七章-一切，都是幻觉</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/6cb5/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/6cb5/</id>
    <published>2023-07-22T13:10:29.449Z</published>
    <updated>2023-07-22T13:10:29.449Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“为…为什么？为什么我没有回去？”此时周围一片黑白，孜岚大喊，“纳良！孜希！你们在哪里！”<br>“病人有生命迹象了！快！拿那个！”一个声音传了进来。孜岚试图张开眼睛，却被人盖上，“病人醒了，先加麻药！”孜岚又睡了过去。“啊！”在<br>经过几个小时后，孜岚醒了。“医生，病人醒了！”一个年轻女人道。“你好！我姓李，可以叫我李医生。你现在刚做完手术，还要静养一会，你放心，一切都会好起来的。”李医生跑到床边。“我…我是谁，啊对，我叫孜岚，这里是…医院？”那个外人开口说话了：“你失忆了对吗？你叫孜岚，对吗？但你好像不叫这个名字，你叫…赵贺方。” 赵…贺…方？什么啊！我就叫孜岚！”好好好！那么先自我介绍。<br>“我叫张洋，是你的心理医生。在我们的调查下，我们发现，你最近一直备受欺凌，不过现在一切问题已经解决了。你的父亲去世了，在几年前因为心脏病。你的母亲，出于安全，我们现在在做一系到的心理教育，还有你的班主任，也已经被解雇了。”“可是，为什么…”“好了！没有什么为什么！先静下来吃点水果吧！” 张洋离开了。<br>“纳良，孜豫，孜航，你们在哪里？难不成，我所有看到的一切都是梦？”</p><div class="note flat"><p>当前位置：第十七章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;“为…为什么？为什么我没有回去？”此时周围一片黑白，孜岚大喊，“纳良！孜希！你们在哪里！”&lt;br&gt;“病人有生命迹象了！快！拿那个！”一个声音传了进来。孜岚试图张开眼睛，却被人盖上，“病人醒了，先加麻药！”孜岚又睡了过去。“啊！”在&lt;br&gt;经过几个小时后，孜岚醒了。“医生，病</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十六章-这下子，真的不是梦了</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/c9b7/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/c9b7/</id>
    <published>2023-07-22T13:05:37.583Z</published>
    <updated>2023-07-22T13:05:37.583Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“好黑，该不会又和上次一样吧！”孜岚现在又处在那伸手不见五指的空间。“等下！我的兽耳！我的尾巴！去哪里啦？”<br>这时，一盏灯亮起。和上次一样，依旧是个镜子，是个大镜子。“这次就抱不起来了，让我看看啊…”孜岚靠近那个镜子。“什么！我怎么…变成了那个人类…”<br>突然，第一盏灯灭了，随即第二盏亮起。这盏灯下面有一张学生桌。“上面有一行字：‘坐下’。”那字是血红色的，很渗人。做好后，一个人类走了过来。那个人走过来，手里拿了一张 0 分试卷，说“你看看你怎么考的？你知道你现在总分多少吗？才 200 多分！全校第一啊！你是不是找死啊！一天天的上课睡觉，考试还给咱班拉平均分，今天你给我抄卷子，抄单词，抄个 20 遍，抄不完不许回家！真是的，你也不向人家年级第一学习，整天看的什么！不务正业！！！”那个人把卷子甩到孜岚脸上，不过孜岚感觉不到疼。那个人走了，走的时候孜岚还能听到 TA 还在骂。<br>随即第二盏灯灭了，凳子突然消失让孜岚摔了一跤。第三盏灯照的是一面墙，一面画了许多不雅画的墙。孜岚起身向墙走去。不知什么时候，孜岚的背后出来几个学生，一脸凶神恶煞的样子把孜岚吓一跳。“把你值钱的东西交出来！”其中一个人拿着砖头说，“不然有你好看的”“可…我什么…也没有”一个声音在孜岚身边想起。“那应该就是那个人类的声音吧”孜岚心里想。“什么？兄弟们，给我打！！！”那几个人使劲踹孜岚，孜岚虽然不疼，但心里已经忍不住了。“要不是我打不到他们几个，我直接就地把他们打趴下”孜岚心里想。“走，真是浪费我时间！穷小子，快滚！！！”这盏灯也灭了。<br>下一盏灯亮起，照的是一扇门。孜岚打开门，里面是一个女人。“妈，我回来了…”“这么整成这副德行？说，你又干什么了，别跟我说你被别人欺负了，我都听几遍了。”“我不小心绊倒的…”“对了，你不是考试了吗，考了多少分？”“20…0分”“二百？也就是你考了倒一！今天晚上没你的饭了，自己回屋反省一下！你除了会鼓捣那些破玩意还会点啥？滚！”让孜岚惊讶的是，那个人类居然说出了这一句话：“我走，我走！我以后再也不会回来啦！”。随即灯就灭了。<br>最后一盏灯亮起，孜岚看了看，貌似是天台，与地面差了近 40 层。“这目视有 120 米吧…”孜岚发现自己现在成了旁观者视角。那个人类出现了。“我想变成一个兽人，他们压迫我，欺负我，这世界待不下去了！我受不了了！”那个人类走到天台边，斜着身子说：“愿我能换一个更好的世界，虽然不会实现，但我想成为一个兽人”那个人类跳了下去。同时孜岚感到刺痛，晕了过去。</p><div class="note flat"><p>当前位置：第十六章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;“好黑，该不会又和上次一样吧！”孜岚现在又处在那伸手不见五指的空间。“等下！我的兽耳！我的尾巴！去哪里啦？”&lt;br&gt;这时，一盏灯亮起。和上次一样，依旧是个镜子，是个大镜子。“这次就抱不起来了，让我看看啊…”孜岚靠近那个镜子。“什么！我怎么…变成了那个人类…”&lt;br&gt;突然，第</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>自己做的卷子</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/3561/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/3561/</id>
    <published>2023-07-20T07:13:11.537Z</published>
    <updated>2023-07-20T07:13:11.537Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>别纠真，随便搞的。<br>听力：</p><a class="btn-anzhiyu " href="https://tabotef134.lanzoul.com/iCFUm130dwoj"   title="蓝奏云下载"><span>蓝奏云下载</span></a><p>试卷：</p><a class="btn-anzhiyu " href="https://tabotef134.lanzoul.com/iAA75130efaj"   title="蓝奏云下载"><span>蓝奏云下载</span></a><p>答题卡：</p><a class="btn-anzhiyu " href="https://tabotef134.lanzoul.com/i677S130efba"   title="蓝奏云下载"><span>蓝奏云下载</span></a><p>答案？没搞，自己摸索吧。<br>嗯…有听力答案：1-5 BBCAC 6-10 CBCAB 11-15BABCA 16-20 ACAAA</p><p>听力原文：<br>(text 1)<br>M:Hello, would you like some juice?<br>W:Thank you for your kindness.By the way, do you have B5 paper? I need to write a letter to my pen Pal.<br>M:I’m sorry, I don’t have any here.But I have A4 paper.Do you need it?<br>W:Sure.<br>(text 2)<br>W:Hey, long time no see!<br>M:What a coincidence! Where are you going in such a hurry?<br>W:Oh, I’m going home to get my papers.<br>M:Oh! Do you want me to take you?<br>W:No need.By the way, I remember you’re going to a party.What’s the name?<br>M:Super furry fusion, I really like it.I can’t wait!<br>W:Oh! I’ll go there some day.And don’t forget you have a meeting in about 30 minutes.<br>M:What? Ouch! Oh, my God!<br>(text 3)<br>W:Would you like something to drink?<br>Man:Maybe next time.I’m full.I think of something.I want to go to the supermarket to do some shopping.Can you go with me?<br>W:Sure, but it’s already midnight.We’ll talk tomorrow.Hey! Watch out for the  car!<br>(text 4)<br>M:Oh! Watch it!<br>W:I didn’t notice.I’m sorry.<br>M:That’s okay.I hope your clothes aren’t wet.<br>W:Yeah, it’s just a little wet, but I have another one.Oh, I forgot that one was at home.This is the only way to go to class.<br>Man:I can lend you a new one.<br>W:No, thanks for the offer.<br>(text 5)<br>W:Look at that!<br>M:What is it?<br>W:It just passed, and now it’s gone.<br>M:Is that it?<br>W:no, that’s a dog.<br>M:It’s that…Chicken?<br>W:Yes, that one!<br>M:What’s there to see about chickens? I have a lot of sheep at home.Do you want to see them?<br>(text 6)<br>W:Hey, where are you?<br>M:I’m in the fifth division of the company.What’s the matter?<br>W, I’m on the sixth floor of the mall.Do you want me to buy you a dress?<br>M:OK! But doesn’t floor five buy gold jewelry?<br>W:Oh, I was wrong.It’s four floors.<br>M:All right.Can you buy me a pair of overalls? The money has been transferred to the bank card.<br>W:Sure, I will.I remember your basketball blew up.You want me to get it for you<br>M:No, I’ve already bought it.<br>W:I see.I’ll surprise you when I get back.<br>M:One hundred thousand yuan from the bank card.Wait, what are you doing?<br>W:SHH…It’s a secret!<br>(text 7)<br>W:Good morning, Sir.<br>M:Good morning.<br>W:I’m sorry I was so busy yesterday.Can I see your ID?<br>M:Of course.Wait, I can’t find it.Can you look for it?<br>W:I remember it in the drawer.Ah! Here it is.Sir, I’ll send you a hospital report soon.Please put it in this folder and I’ll come back later.Have a nice day.Bye.<br>(text 8)<br>W:Isn’t this Li Tian Suo?<br>M:Ha ha what a coincidence.By the way, I bought two tickets for the movie.Do you want to watch it together?<br>W:Thank you very much for your kindness! But I want to do my homework…Let me think.I can do my homework tomorrow.So, what was that movie?<br>M:It’s a movie about a werewolf who grows up from being abandoned as a child to learning new knowledge on his own.How about that?<br>W:Sounds good.What time does the movie start?<br>M:Two more hours.What time is it?<br>W:1:00pm…No, it should be 2:00pm.<br>M:Your watch is about 45 minutes fast, okay…I have a project to finish.I’ll meet you here later!<br>W:OK, I’m busy too.<br>(text 9)<br>M:Have you ever heard of Ardolf?<br>W:Never heard of it.<br>M:I think “wlid water” sounds good.You can listen to it if you’re interested.<br>W：I will.By the way, I remember it’s Jack’s birthday tomorrow.What do you think I should buy?<br>M:What’s the date today?<br>W:Well…Let me see.April 15th, 6:15 p.m.<br>M：Haven’t you changed your watch back yet? I thought I told you earlier that your watch was 45 minutes fast.<br>W:Ha ha, I forgot! Excuse me…Oh, is it that late already? Would you like to come to my house for dinner tonight? Everyone else is busy tonight.I can make my specialty dish called “Fish fragrant shredded pork”.<br>M:Sorry, I have a meeting at 6:30 this evening,   but you can invite Jack to your house tomorrow for our birthday.Back to furry.I thought Jack said he liked furry.You could buy some perimeter.<br>W:I see.Don’t forget to come to my house tomorrow night.<br>M:I remember.Bye!<br>(text 10)<br>M＆W：Good evening, fellow viewers.Today is December 24, 2020, the 17th of the fourth lunar month.Yesterday, a meteor from outer space hit near Yushu, Qinghai Province.It was the most energetic bolide event in China since records began in 1988, and one of the top 15 most energetic bolide events worldwide.The speed of the fall, the long duration of the fall, and the extremely high brightness of the landing indicate that it did not burn up in the air, and a large number of meteorites reached the ground at that time.That’s all for this report.Thank you for watching.We are in the midst of a severe outbreak.Please wear a mask and disinfect yourself to prevent infection with the new coronavirus.</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;别纠真，随便搞的。&lt;br&gt;听力：&lt;/p&gt;
&lt;a class=&quot;btn-anzhiyu &quot; href=&quot;https://tabotef134.lanzoul.com/iCFUm130dwoj&quot; 
  title=&quot;蓝奏云下载&quot;&gt;&lt;span&gt;蓝奏云下载&lt;/span&gt;&lt;/a&gt;
&lt;</summary>
      
    
    
    
    
    <category term="学习" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E5%AD%A6%E4%B9%A0/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十五章-爆发吧，孜岚！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/c5a1/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/c5a1/</id>
    <published>2023-07-20T00:01:51.079Z</published>
    <updated>2023-07-20T00:01:51.079Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>交战的时间到了，尽管孜岚身体还没有完全恢复好，但这仗还是要打的。“报告莞源队长，大部分兵已经到交战地点，请指示！“莞源带好帽子，说：“行，明白了。先等，让对方一步，我自有办法。”“是。”莞源提了提帽子：“真是的，还得我来，好不容易有个小假期。算了平时我也摸了不少鱼了，也该运动一下了。”<br>在纳良看望孜岚的时候，孜岚提到了这次的战争。“那打仗…”“什么打仗？你说那个啊！”纳良把旁边的报纸拿了过来，“我已经做好准备了，到时候我就在我家地下的防空洞里。所以你，要不先…”“不用管我了，这个医院很安全。我自有办法解决我的问题。”“哈？你认真的，你这么虚！”没事，我说了我自有办法！”“好吧”孜岚很坚定的语气让纳良无言以对。<br>很快，双方开始打起来了。用上帝视角来看，其实兵力都差不了太多。在意料之内，敌方用出了他们之前在基地偷的资料上写的那一招，不过这自然是无放的。“什么？果然是你们！哼！不过也就到此为止了！”莞源意识到不对：“等等！不对，向后跑！快！”虽然莞源很及时，但从脚下钻出来的敌军还是杀了过来。<br>此时，在医院。“不行，必须！起来！”孜岚用全力站起来但还是不行。”那是轮椅！太好了。”孜岚拔下针头，贴了个创可贴，然后爬到轮椅上，就靠轮椅滑出了房间。“怎么走廊没有兽人啊！说好的安全呢？！”<br>此时，在纳良那边。“他真的有办法吗？不行，不放心。既然不能出去，那就从我的逃生通道去观察一下，应该不会被发现吧。”纳良走了一个通道，不巧的是，那通向主战场。<br>莞源的状态不很好。“都怪我前几天处理论文太晚了，这眼看没有胜算，该怎么办？”对方的首领大笑起来。“还行不行了，不行就投降吧！现在还来得及。”这时，一个东西向那首领撞了过去，“什么东西！”莞源一开始没看清。那是一大块石头，足够把他弄晕了。“我看不下去了。去死吧！”莞源向那边看了一眼，大吃一惊。孜岚从轮椅上站了起来，眼睛里就跟有火似的。“孜岚，你…”“不用管我！”孜岚就好像有用不完的劲一样，既使围了十几个，也能对待过来。<br>这时纳良从地下钻了出来。好巧不巧，这时那首领醒了过来，有好巧不巧，他俩就在一块。那首领拿出一把十分锐利的小刀，把纳良拉出来，并威胁道：“我劝你们别动！敢动一下，这小家伙的头可就不保了！” 莞源想起身但被孜岚拦住。孜岚说：“那你要怎样才能放过他？”那首领的声音很大，莞源能感觉出孜岚在发抖。”哈哈哈！我要的是孜豫的位置”“你在想…”但莞源话未说完就被孜岚拦住。“那如果不呢？我想后果一定不只他死吧。”他笑的更大声了：“哼！那时，你们几<br>个都要玩完！不，是整个莞白城，都要跟这个世界Say goodbye！”莞源真的坐不了，很生气地道：“你这是在痴心妄想！”“哦？那么…”“那么什么？”一只高大的兽人，出现在他的身后，“祝你做个好梦！”<br>“妈？什么情况？你怎么来了？”而这时，孜岚两眼上翻，晕了过去。</p><div class="note flat"><p>当前位置：第十五章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;交战的时间到了，尽管孜岚身体还没有完全恢复好，但这仗还是要打的。“报告莞源队长，大部分兵已经到交战地点，请指示！“莞源带好帽子，说：“行，明白了。先等，让对方一步，我自有办法。”“是。”莞源提了提帽子：“真是的，还得我来，好不容易有个小假期。算了平时我也摸了不少鱼了，也该运</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>关于我换了一个写文章的工具</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/3873/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/3873/</id>
    <published>2023-06-09T01:46:09.832Z</published>
    <updated>2023-06-09T01:46:09.832Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>因为感觉Notepad++没有Visual Studio Code好用，于是就换成了VSC。<br>要说这VSC功能还挺多（其实还是好看了），比如终端，资源管理器（这个好像Notepad++也有哈）等等…<br>别问为什么要写个文章说这个，绝对不是水文章。<br>我在网上稍微查了那么一下，发现Notepad++的开发者多次发表反华言论。<br><img src="https://www.z4a.net/images/2023/06/09/v2-59c990f2158d7dd81e277759ba5cb7c7_1440w.png" alt=" "><br>虽然后面他澄清了一下，但是……怎么说呢？所以我把它换掉了。</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;因为感觉Notepad++没有Visual Studio Code好用，于是就换成了VSC。&lt;br&gt;要说这VSC功能还挺多（其实还是好看了），比如终端，资源管理器（这个好像Notepad++也有哈）等等…&lt;br&gt;别问为什么要写个文章说这个，绝对不是水文章。&lt;br&gt;我在网上稍</summary>
      
    
    
    
    <category term="日常" scheme="https://jiyu134.top/categories/%E6%97%A5%E5%B8%B8/"/>
    
    
    <category term="日常" scheme="https://jiyu134.top/tags/%E6%97%A5%E5%B8%B8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十四章-还是好好休息吧！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/b07b/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/b07b/</id>
    <published>2023-06-08T13:07:50.873Z</published>
    <updated>2023-06-08T13:07:50.873Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>孜岚眨了眨眼，起身发现纳良正看着他，神情<br>很紧张。“没…事…我很好…”孜岚试图站起来，但失败了。“你确定这叫没事?我去叫一声，你先躺着。”纳良说。“不用…叫…医生，一会…就好…了，一…会…”话还未说完就晕了过去。<br>“你醒了！太好了！”纳良看见孜岚动了，急忙跑过来说：“医生说你现在身体很虚，需要休息一会，打吊瓶。”“纳良…我有话…要说。”孜岚以最简短的方式把在“梦”里发生的事情说给纳良。“行，我知道了，你先休息吧。”<br>在稍休息过后，孜岚发现现在就只有他自己了。“那个人类一定是与我有关的，都怪我失忆了，什么也想不起来。总之，以后再说吧。等等，还有几天就要打仗了，不行，我必须起来。”孜岚很努力但依旧不行。“是这个房间吧。”一个熟悉的声音入了他的耳。原来是孜豫来了。<br>“行了，身体还没好呢。先躺下。”孩豫坐在他身边，对他说，“我知道，你是怕没有何指挥，怕打不下去，可现在是身体要紧！打仗我来想法”孜岚的心情比较复杂:”可是，没有我真的行吗？”孜豫顿了一下，说： “行了！这件事我会想办法的，你先休息吧”孜豫走了。<br>“爸他真的有办法吗？对了，还有他呢，怕啥！”</p><div class="note flat"><p>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div></div><div class="note flat"><p>当前位置：第十四章<br>英文名字：furry said claw truth<br>是个<strong>furry</strong>小说<br>全集：<a href="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/">https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</a></p></div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;孜岚眨了眨眼，起身发现纳良正看着他，神情&lt;br&gt;很紧张。“没…事…我很好…”孜岚试图站起来，但失败了。“你确定这叫没事?我去叫一声，你先躺着。”纳良说。“不用…叫…医生，一会…就好…了，一…会…”话还未说完就晕了过去。&lt;br&gt;“你醒了！太好了！”纳良看见孜岚动了，急忙跑过来</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十三章-“再见了，世界”</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/6693/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/6693/</id>
    <published>2023-06-08T13:01:10.675Z</published>
    <updated>2023-06-08T13:01:10.675Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“这里是…什么地方？这么黑也不开灯。”孜岚睁开眼发现周围不是他睡觉的房间，伸爪不见爪。“有谁在吗？喂！”在意料之内，周围很安静。“纳良！你在哪儿？他以为这是梦，但是捏了捏自己的脸，是疼的。“也就是说，这不是梦！”<br> 突然一盏灯亮起，离他不远。“这貌似是平面，不会掉下去。”走进一看，只是放了一张桌子，桌上放了一面镜子。当孜岚拿起那面镜，发现看到的不是他自己，而是他一开始跳进水的那个场景。“这不是我第一次晕过去的地方吗？这件事不是过去了好久了吗？为什么又。“孜岚说着说着灯就灭了，随即，手里的镜子也消失了。“好神奇！是魔术吗？”<br>另一盏灯突然亮起，那放的好像是一个投影仪。再走进一看，那投影仅中投出来的是一个双眼<br>紧闭的，身体很瘦的人类。“很熟悉，但有一种说不出来的感觉。“还有意义吗？”一个声者从孜岚后方传来。孜岚回头一看，正是在投影仪上展示的那个人类。“我想变成…他们…待不下去…”孜岚说： “你是谁，我又在哪？”“愿我能…世界…成为…人。”很明显，答非所问。“再见了，世界！ ”<br>灯更亮了，那人类身后，是个深渊。人类的身子向后倾斜，想要掉下去。“等等！”孜岚试图将那个人类拉回来，可惜为时已晚。“不…不对…为什么，为什么明明素未谋面，可是…却…我不理解！“孜岚的眼是流出泪。灯灭了。<br>另一盏灯亮起。那是一个高大的建筑，一辆标有“救护车”的大车停在那建筑下，担架上身向的还是那个人类。“他，他死了，对吗？”<br>灯灭了，一个什么东西他将拉了出去。“喂。没事吧，孜岚！</p><div class="note flat"><p>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div></div><div class="note flat"><p>当前位置：第十三章<br>英文名字：furry said claw truth<br>是个<strong>furry</strong>小说<br>全集：<a href="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/">https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</a></p></div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;“这里是…什么地方？这么黑也不开灯。”孜岚睁开眼发现周围不是他睡觉的房间，伸爪不见爪。“有谁在吗？喂！”在意料之内，周围很安静。“纳良！你在哪儿？他以为这是梦，但是捏了捏自己的脸，是疼的。“也就是说，这不是梦！”&lt;br&gt; 突然一盏灯亮起，离他不远。“这貌似是平面，不会掉下去</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十二章-回忆</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/c3c4/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/c3c4/</id>
    <published>2023-06-06T11:58:12.636Z</published>
    <updated>2023-06-06T11:58:12.636Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>&emsp;&emsp;孜岗坐到沙发上，这个时候茶刚好端过来。<br>&emsp;&emsp;“来，你先喝。要说这茶啊，那可大有来头了…”纳良开始详细的说这茶来自什么地方，有多好，而孜岚只是在点头，然后说“哦”<br>&emsp;&emsp;孜岚点了几下，有点不耐烦了：“嗯，总之这茶不错…对了，咱俩是怎么在一起来着？”纳良还沉浸在茶里面，“哦！我，啊？我想想…”<br>&emsp;&emsp;“那是十几年前的事子。至于具体时间不记得了。我老家和你家比较远，但因我的爷爷——不是亲爷爷——因病离世，你来找我，相认做兄，然后咱俩就在一起做了好朋友，一直再现在。当时还跟那个谁一起玩呢…是谁呢？算了，名字忘了。”<br>&emsp;&emsp;纳良一边喝茶一边说，“现在要工作就来这了。”孜岚叹气道：“可惜这事发生也是很无奈啊。”<br>&emsp;&emsp;“没事，我会尽一切帮你的，咱们都是兄弟！”<br>&emsp;&emsp;就这么聊着天都黑了。<br>&emsp;&emsp;“已经这么晚了吗！那孜岚，你就在这睡吧。”纳良把窗帘拉上，说：“孜岚，要吃点心吗？”“不用了”<br>&emsp;&emsp;孜岚坐在床边，床和之前在纳良老家的床一样都很软，但是因为毛厚，所以睡在这里是不可能了。<br>&emsp;&emsp;关了灯，孜岚睡不着。“纳良，你说明天我们干什么呢？”纳良没有动静。孜岚大声说，可是纳良依然没有动静。“睡得这么死吗？算了，明天在问吧。”</p>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;孜岗坐到沙发上，这个时候茶刚好端过来。&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;“来，你先喝。要说这茶啊，那可大有来头了…”纳良开始详细的说这茶来自什么地方，有多好，而孜岚只是在点头，然后说“哦”&lt;br&gt;&amp;emsp;&amp;emsp;孜岚点了几下，有点不耐烦了：“嗯</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十一章-纳良的家，好漂亮！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/187e/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/187e/</id>
    <published>2023-06-06T11:57:25.166Z</published>
    <updated>2023-06-06T11:57:25.166Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“实在是无事可做…那，就去找纳良吧！。地址的话，孜航他该知道。”孜岚走到孜航屋门口，没有敲门就进去了。“哥，你怎么来了？”孜航震了下身子，尾巴上的毛都炸起来了。孜航向孜岚的方向看：“我绝对没有摸鱼，真的！”孜岚靠近他，看了看放在桌子上的那张卷子，上面就写了一个名字，很明显孜航根本就没有写。<br>“我还没说我来这是要干啥，你怎么就招了？看你这卷子，想让我不怀疑你都难啊！”孜航见事情已经瞒不住了，就连忙说：“那你找我是干嘛啊？”孜岚顿了一下：“我只是想要一下纳良他家的地址。”<br>“哦，那我给你画草图”孜航从书架上抽出一张正面有字反面空白的纸，大致的画了画位置。虽<br>然比较抽象，但还是能看出来在哪里的。“行我知道了。还有，你这卷子的0分…你想干…“孜航快速跑了出去。“啊，真是的，不想说他什么了，算了，还是出发吧。” 照孜航上画的，他要走好远的路。“这纳良可真会挑位置。<br>”走了一段距离。“那个应该就是了吧。有谁在吗？”无人回应。突然，他身后的门开了。“孜岚？那个房子没有人，我在这里。”孜岚回头一看，纳良把头伸了出来后缩了回去。“真是的，孜航不会是故意的吧，差点就社会性死亡了。”<br>进门后，一个十分古典的装饰风格的房间出现在孜岚面前。墙上挂了好多画，很是精致。屋子很大，但放的东西少，看来还没有把东西全都搬过来，不过基本生活还是可以满足。吸引孜岚的东西是放在窗边的那个钢琴。“这钢琴很…好看。不行词穷了。”纳良自豪的说：“那是，平时没事了就弹弹”<br>“对了，既然你来了，你会弹吗？会的话弹几首我听听。“孜请坐到钢琴面前，本来就想试一试，但令孜岚和纳良震惊的是，就好像是练了好久，竟然弹的很好。<br>“没想到你还会这个，我记得你之前不是说过你不会的吗？你这到底练了多久…”孜岚却说，“不，我真的不会，但就好像是刻在脑子里一样…”“哦，等会儿，茶已经好了”</p><div class="note flat"><p>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div></div><div class="note flat"><p>当前位置：第十一章<br>英文名字：furry said claw truth<br>是个<strong>furry</strong>小说<br>全集：<a href="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/">https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</a></p></div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;“实在是无事可做…那，就去找纳良吧！。地址的话，孜航他该知道。”孜岚走到孜航屋门口，没有敲门就进去了。“哥，你怎么来了？”孜航震了下身子，尾巴上的毛都炸起来了。孜航向孜岚的方向看：“我绝对没有摸鱼，真的！”孜岚靠近他，看了看放在桌子上的那张卷子，上面就写了一个名字，很明显孜</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第十章-机关</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/3dfd/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/3dfd/</id>
    <published>2023-06-06T11:56:22.229Z</published>
    <updated>2023-06-06T11:56:22.229Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>“嗯做的好。去吧。”孜岚开门进来，说：“爸，我让纳良先去忙别的事了。所以现在的进展如何？”“嗯…差不多了。现在敌方不知道我方实际水平，这次战争，必须拿下。”“是！对了，关于我的事情应该怎么处理？”“这一到目前还没有进展。你现在是失忆前还是后？”“…前！”孜豫想了想，说：“哦！现在我还在思考，到时候上战场时应该如何解决你的问题？”“要那样的话，就再打我把我整出来指挥。”“让我想一下，后面再说。”<br>回到房间，孜岚开始翻资料。”呃…没有，这也没有。这可真的是历史上没有的奇事。等下,好晕…要来了，纸条！还没写好！”孜岚晕了过去。<br>“嗯？家，啊，那就是任务完成了。房间怎么这么乱？纸条？让我看看：‘有一把神剑在密室里，密室需要打开一个机关，穷举都能开，在…。’我谢谢他，就这点提示能干啥？神剑，你当这是英雄救美啊！算了，还是机关要紧。话说纳良去干嘛了？”大致打量一下房间，有一个小格子有点不一样…“这，不仔细看还真的看不出来。‘穷举’这是准备让我一个一个试吗？嗯，那这样的<br>话机关应该允许试错。六个按钮三个灯，按对一个灯就会亮对吧。”孜岚跪在地上的动作是真的很想撅他啊（⁄(⁄ ⁄•⁄ω⁄•⁄ ⁄)⁄）<br>试了一百多遍后，他听到了一个开门的声音。“像是柜里发出的声音。”当孜岚把柜子打开后，这哪里有衣服，只有一个密道。</p><div class="note flat"><p>当前位置：第十章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;“嗯做的好。去吧。”孜岚开门进来，说：“爸，我让纳良先去忙别的事了。所以现在的进展如何？”“嗯…差不多了。现在敌方不知道我方实际水平，这次战争，必须拿下。”“是！对了，关于我的事情应该怎么处理？”“这一到目前还没有进展。你现在是失忆前还是后？”“…前！”孜豫想了想，说：“哦</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第九章-爷我又回来了！</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/d574/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/d574/</id>
    <published>2023-06-06T11:52:06.368Z</published>
    <updated>2023-06-06T11:52:06.368Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>在去敌方基地的路上，纳良问孜岚：“你这谎话说的也太明显了吧…想都不用想都知道没有人会把寒假作业放在这种地方吧…”“呃…说不定呢？”<br>犬类的方便点在于跳得很高，很轻松地上去了。“嘘，咱们进去先不要动，先听听动静。”进去后，他们发现里面有兽在说话。“(A)你呀你呀！就看个公文包这件事都做不好！我真—唉！要是被<br>敌方发现了，咱们也就只能启用备用方案了。”“(B)是是是！这次我一定会认真的。”听到了门关上的声音。“唉，尽管敌方的军事不如我方，但如果一旦被超前，那可怎么办呢…不行，我必须去看看他，还是对他不放心。”<br>“看来屋里没兽了，走吧，孜岚。”出来后微微打开门，走廊里有很多守卫兵。“怎么这么多？肯定是咱上回那次。纳良，这该怎么办？”“嗯，让我想想。对了！你给那个你写个纸条，我把你打晕。”“虽然很疼，但也只能忍了。”纳良一锤子下去。<br>“纳良，这地方…咱还没有逃出去吗？”你自己看纸条吧…””嗯….我知道了，不就是守卫吗，So easy！”孜岚拉着纳良飞一般地成功抵达三楼。“嘘，小心点，三楼是实验室人少。到四楼，一定要小心。”<br>一路很顺利。“根据纸条，要拿这个…这个….还有这个。”“这怎么感觉跟进你家似的”“对了，墙角那个也是，你去吧。”行…让我看看。‘初级学业水平模拟套题’，‘狼语四六级知识点资料’…真是作业啊！””我就说没骗你吧！“纳良是一脸不爽。“别翻了，抱看们走吧！这有绳子，咱们下去。那么会有绳子？”“不知道，别问我。”</p><div class="note flat"><p>当前位置：第九章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;在去敌方基地的路上，纳良问孜岚：“你这谎话说的也太明显了吧…想都不用想都知道没有人会把寒假作业放在这种地方吧…”“呃…说不定呢？”&lt;br&gt;犬类的方便点在于跳得很高，很轻松地上去了。“嘘，咱们进去先不要动，先听听动静。”进去后，他们发现里面有兽在说话。“(A)你呀你呀！就看个</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>兽言爪道-第八章-孜岚的房间</title>
    <link href="https://jiyu134.top/posts/a815/"/>
    <id>https://jiyu134.top/posts/a815/</id>
    <published>2023-05-11T03:22:46.287Z</published>
    <updated>2023-05-11T03:22:46.287Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>但是在去房间之前怎么说也要稍微把这房子看一看。在孜岚处在的世界里，处于南方的国家的房子大多是多以木头做的，北方这就是石头为主。“这么大的房子一看就很有钱，但咱还有正事做呢。”孜岚说，“完蛋了，走过了，又要走好远的路…”</p><p>走到卧室门前，与其他房间的门不同的是，这间房门是木头做的，连门把手都没有，一推就开了。进入房间，自然是没有兽，不对，有一个兽人。“你回来了！这么长时间没见我，想我了吗？”“你是…谁啊？”“哥哥居然把我忘了…好气！”为了解释，孜岚好不容易把他拉到床前，好好的解释一番后，他说：“居然失忆了，那不管怎么样，我先介绍下自己。”<br>“咳…我叫孜航，今年12岁！”十分孩子气的孜航让孜岚不禁笑了起来“你干嘛！我可是很认真很认真地在和你做自我介绍诶！“好好好！所以这屋子这么干净都是你一个人干的？”“那当然！”他表现出自豪的表情，两个牙齿很明显的露了出来，“不会你指望咱哥去干？”“行了行了，我知道了，你要不先出去吧。上午了，去做饭吧，咱妈没在吗？”“她在度假一时回不来。不过我会做饭啦！““好！去吧。”<br>孜岚等孜航走后，开始对这个房间环视。“怎么说咱也是个很厉害的人，不过…桌上除了放了几本书也没啥了。不会有什么机关吧？算了，反正我不知道，下次问‘它’好了。别问为啥我不把自己打一顿把‘它’拉过来，很疼的好吧！那么就写个纸条吧。”<br>孜岚写完了的时候正好饭做好了。“孜岚，你吃完后去我屋，我有些事要和你说。”孜豫开门说。“什么事！我也要去！”孜航正在孜豫的身后。<br>“你就不用了！”孜岚草草吃后，就跑过去。“哇！爸，这是卧室吗？这确定不是藏书阁？”“我房间在更里面…”<br>“孜岚，我们离开战不到一两个月了。情报员也是知一知二的。但是，你还要去那个基地把一个东西带出来，一份人员清单和其他东西，都在四楼档案室。记住，来回不要暴露身份，你可以和纳良一起去。”“明白了，爸，那其他东西…是什么？”“你能拿多少就拿多少，明白？”“行！”纳良这时跑了上来，大喘气地说：“原来你在这啊，我找你找了半天。”“对了，我要干件事，因为任，啊不，我弟的寒假作业落在咱们那时候逃出的基地里了，咱俩一起去拿来可以吗？”“呃…行吧…”</p><div class="note flat"><p>当前位置：第八章<br>图书有效编码:JY33FXSD13401</p><div class="hide-block"><button type="button" class="hide-button" style="">查看条形码    </button><div class="hide-content"><p><img src="https://www.z4a.net/images/2023/03/18/3e6553712152a3a3799ccb28186fd24b.png" alt=" "></p></div></div>**每周四更新**！英文名字：furry said claw truth是个**furry**小说全集：https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/</div>]]></content>
    
    
      
      
    <summary type="html">&lt;p&gt;但是在去房间之前怎么说也要稍微把这房子看一看。在孜岚处在的世界里，处于南方的国家的房子大多是多以木头做的，北方这就是石头为主。“这么大的房子一看就很有钱，但咱还有正事做呢。”孜岚说，“完蛋了，走过了，又要走好远的路…”&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;走到卧室门前，与其他房间的门不同的是，这</summary>
      
    
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/categories/furry-said-claw-truth/"/>
    
    
    <category term="furry said claw truth" scheme="https://jiyu134.top/tags/furry-said-claw-truth/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
